msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-11-01 04:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 12:34+0800\n"
"Last-Translator: Shiming zhou <smzhou@ustc.edu>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1
msgid "xt7-player"
msgstr "xt7播放器"

#: .project:2
msgid "Xt7-Player, an (almost) complete mplayer gui"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.class:122
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: AFiltersCfg.class:123
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: AFiltersCfg.class:128
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: AFiltersCfg.class:133
msgid "Channel 1"
msgstr "通道1"

#: AFiltersCfg.class:134
msgid "Channel 2"
msgstr "通道2"

#: AFiltersCfg.class:135
msgid "Channel 3"
msgstr "通道3"

#: AFiltersCfg.class:136
msgid "Channel 4"
msgstr "通道4"

#: AFiltersCfg.class:137
msgid "Channel 5"
msgstr "通道5"

#: AFiltersCfg.class:138
msgid "Channel 6"
msgstr "通道6"

#: AFiltersCfg.class:165
msgid "1 Turns on soft clipping"
msgstr "1 开启软件剪裁"

#: AFiltersCfg.class:165
msgid "Soft Clipping"
msgstr "软件剪裁"

#: AFiltersCfg.class:176
#, fuzzy
msgid "Runtime responce to speed change"
msgstr "播放时响应速度改变"

#: AFiltersCfg.class:180
msgid "Custom audio filter(s):"
msgstr "自定义音频滤波器"

#: AFiltersCfg.class:180
msgid "E.g.:resample=44100:1:2,hrtf=s"
msgstr "例如 :resample=44100:1:2,hrtf=s"

#: AFiltersCfg.form:63
msgid "Audio Filters configuration"
msgstr "配置音频滤波器"

#: AFiltersCfg.form:72 AudioVideoCodecs.form:42 Chains.form:74 FMain.form:746
#: GeneralOptions.form:257 HotKeys.form:32 SubAndOsd.form:98
#: VFiltersCfg.form:31 VideoEqualizer.form:49 XConfigureAudioDriver.form:82
#: XConfigureVideoDriver.form:188
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: AFiltersCfg.form:75 AudioVideoCodecs.form:45 Chains.form:77 FMain.form:749
#: GeneralOptions.form:260 HotKeys.form:35 SubAndOsd.form:101
#: VFiltersCfg.form:34 VideoEqualizer.form:52 XConfigureAudioDriver.form:85
#: XConfigureVideoDriver.form:191
msgid "Reload current profile"
msgstr "重新加载当前配置文件"

#: AFiltersCfg.form:80 AudioVideoCodecs.form:50 Chains.form:82
#: GeneralOptions.form:265 HotKeys.form:40 SubAndOsd.form:106
#: VFiltersCfg.form:39 VideoEqualizer.form:57 XConfigureAudioDriver.form:90
#: XConfigureVideoDriver.form:196
msgid "Save to current profile"
msgstr "保存到当前配置文件"

#: AFiltersCfg.form:85 AudioVideoCodecs.form:55 GeneralOptions.form:270
#: HotKeys.form:45 SubAndOsd.form:111 VFiltersCfg.form:44
#: VideoEqualizer.form:62 XConfigureAudioDriver.form:95
#: XConfigureVideoDriver.form:201
#, fuzzy
msgid "Save these settings to all profiles"
msgstr "保存当前设置到配置文件"

#: AFiltersCfg.form:98 TranslationNeeded.form:24 VFiltersCfg.form:56
msgid "TextArea1"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:108
msgid "Audio Filters list"
msgstr "音频滤波器列表"

#: AFiltersCfg.form:115
#, fuzzy
msgid "equalizer"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:148 AudioEqualizer.form:212
#, fuzzy
msgid "31"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:153 AudioEqualizer.form:217
#, fuzzy
msgid "62"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:158 AudioEqualizer.form:222
#, fuzzy
msgid "125"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:163 AudioEqualizer.form:227
#, fuzzy
msgid "250"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:168 AudioEqualizer.form:232
msgid "500"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:173 AudioEqualizer.form:237
#, fuzzy
msgid "1K"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:178 AudioEqualizer.form:242
#, fuzzy
msgid "2K"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:183 AudioEqualizer.form:247
msgid "4K"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:188 AudioEqualizer.form:252
msgid "8K"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:193 AudioEqualizer.form:257
msgid "16K"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:297 AudioEqualizer.form:58
#, fuzzy
msgid "12"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "1965"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Air"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Brittle"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
#, fuzzy
msgid "Car Stereo"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Classic V"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
#, fuzzy
msgid "Clear "
msgstr "清除"

#: AFiltersCfg.form:362 XConfigureAudioDriver.form:353
#: XConfigureVideoDriver.form:1065
msgid "Custom"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Dark"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Death"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Drums"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
#, fuzzy
msgid "Flat"
msgstr "平滑"

#: AFiltersCfg.form:362
#, fuzzy
msgid "Home Theater"
msgstr "主页"

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Loudness"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Metal"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Pop"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Premaster"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
#, fuzzy
msgid "Presence"
msgstr "用户首选"

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Punch & Sparkle"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Shimmer"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Soft Bass"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:362
msgid "Strings"
msgstr ""

#: AFiltersCfg.form:363
#, fuzzy
msgid "Presets"
msgstr "重新设置"

#: AFiltersCfg.form:388 AudioVideoCodecs.form:233 Chains.form:511
#: GeneralOptions.form:1756 HotKeys.form:96 VFiltersCfg.form:105
#: XConfigureAudioDriver.form:474 XConfigureVideoDriver.form:1189
msgid "Save and use new settings"
msgstr "保存并使用新的设置"

#: AFiltersCfg.form:389 AudioVideoCodecs.form:234 Chains.form:512
#: FMain.form:1787 GeneralOptions.form:1757 HotKeys.form:97
#: VFiltersCfg.form:106 XConfigureAudioDriver.form:475
#: XConfigureVideoDriver.form:1190
msgid "Save"
msgstr "-"

#: AFiltersCfg.form:395 AudioVideoCodecs.form:226 GeneralOptions.form:1763
#: VFiltersCfg.form:112 XConfigureAudioDriver.form:481
#: XConfigureVideoDriver.form:1196
msgid "Use new settings without save"
msgstr "使用设置但不保存"

#: AFiltersCfg.form:396 AudioVideoCodecs.form:227 Chains.form:519
#: GeneralOptions.form:1764 SubAndOsd.form:624 VFiltersCfg.form:113
#: XConfigureAudioDriver.form:482 XConfigureVideoDriver.form:1197
msgid "Use "
msgstr "使用"

#: AFiltersCfg.form:402 AudioVideoCodecs.form:219 GeneralOptions.form:1770
#: SubAndOsd.form:630 VFiltersCfg.form:119 XConfigureAudioDriver.form:488
#: XConfigureVideoDriver.form:1203
msgid "Close the window"
msgstr "关闭窗口"

#: AFiltersCfg.form:403 AddUriForm.form:155 AudioVideoCodecs.form:220
#: Chains.form:526 CoverManager.form:142 GeneralOptions.form:1771
#: LogWindow.form:137 SubAndOsd.form:631 VFiltersCfg.form:120
#: XConfigureAudioDriver.form:489 XConfigureVideoDriver.form:1204
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: AddUriForm.form:26
msgid "Add/Play a generic URI"
msgstr "添加/播放URI地址"

#: AddUriForm.form:43
msgid "[Optional] Browse for protocols:"
msgstr "[可选项] 浏览的协议:"

#: AddUriForm.form:48
msgid "Click for a list of URI prefixes"
msgstr "点击显示URI的前缀列表"

#: AddUriForm.form:51 FMain.class:6414
msgid "cdda://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "cddb://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "cue://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "dvb://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "dvd://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "dvdnav://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "file://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "ftp://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "http://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "http_proxy://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "mf://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "mms://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "mpst://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "pvr://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "radio://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "rtp://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "rtsp://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "sdp://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "smb://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "tivo://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "tv://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "udp://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:51
msgid "unsv://"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:52 XConfigureVideoDriver.form:277
msgid "ComboBox1"
msgstr "-"

#: AddUriForm.form:64
msgid "Enter a valid URI:"
msgstr "请输入一个有效的URI："

#: AddUriForm.form:75 FMain.form:981
msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

#: AddUriForm.form:82
msgid "Enter a name for the new playlist/library item, or leave blank for default."
msgstr "输入新的播放列表的名称/媒体库，或不填写使用默认值。"

#: AddUriForm.form:88
msgid "[Optional] Give item a name:"
msgstr "[可选项]给该项一个名称:"

#: AddUriForm.form:107
msgid ""
"Don't get informations (like ID3 tags) when adding it to your Collection/Playlist.\n"
"You may prefer this method on slow media such as network streams.\n"
msgstr "添加到收藏/ 播放列表时不获取信息（如ID3标签）。在播放低速网络流媒体时，您可能需要设置该选项。\n"

#: AddUriForm.form:109
msgid "Quick add mode"
msgstr "快速添加模式"

#: AddUriForm.form:116
msgid "Add to collection"
msgstr "添加到专辑"

#: AddUriForm.form:123
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: AddUriForm.form:135
msgid "Play the selected URI"
msgstr "播放选中的URI"

#: AddUriForm.form:136
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: AddUriForm.form:148
msgid "Add the selected URI to Collection and/or Playlist"
msgstr "添加选中URI到收藏夹（与/或)播放列表"

#: AddUriForm.form:149 GeneralOptions.form:508
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: AllOptions.form:16
msgid "ToolBox"
msgstr ""

#: AllOptions.form:27 FMain.form:617 GeneralOptions.form:285
msgid "General Options"
msgstr "一般选项"

#: AllOptions.form:34
msgid "Chains"
msgstr "处理链"

#: AllOptions.form:41
msgid "Video Filters"
msgstr "视频滤波器"

#: AllOptions.form:48
msgid "Video Drivers"
msgstr "视频驱动"

#: AllOptions.form:55
msgid "Audio Filters"
msgstr "音频滤波器"

#: AllOptions.form:62
msgid "Audio Drivers"
msgstr "音频驱动"

#: AllOptions.form:69
msgid "Codecs && demuxers"
msgstr "编码解码器＆＆分离器"

#: AllOptions.form:76 FMain.form:402
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: AllOptions.form:83 FMain.form:622
msgid "HotKeys"
msgstr "热键"

#: AskName.class:20
msgid "To use new profile, switch to it, then restart xt7"
msgstr "为使用新配置文件，需要切换到它，然后重启xt7"

#: AskName.form:10
msgid "Profile name:"
msgstr "配置文件名称："

#: AskName.form:19
msgid "NewProfile"
msgstr "新配置文件"

#: AskName.form:24 ChooseAspect.form:28 FMain.class:5980 MyAskName.form:19
#: TextDialog.form:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: AskName.form:30 ChooseAspect.form:22 FMain.class:5253 MyAskName.form:25
#: TextDialog.form:25 TranslationNeeded.form:62
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: AudioForm.form:129
msgid "Media Info "
msgstr "媒体文件信息"

#: AudioForm.form:174 FMain.form:1951 Searchfields.form:58
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: AudioForm.form:184 FMain.form:1928 Searchfields.form:66
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: AudioForm.form:194 FMain.form:1997 Searchfields.form:90
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: AudioForm.form:204 FMain.form:1974 Searchfields.form:74
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: AudioForm.form:214 FMain.form:2065 Searchfields.form:118
msgid "Comment"
msgstr "说明"

#: AudioForm.form:307
msgid "Radio"
msgstr ""

#: AudioForm.form:316 ShoutCastClass.class:156 XConfigureAudioDriver.form:251
msgid "Name"
msgstr "-"

#: AudioForm.form:325 FMain.class:6409 Searchfields.form:104
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: AudioForm.form:334
msgid "FileSize"
msgstr "文件大小"

#: AudioForm.form:343
msgid "Audio Info"
msgstr "音频信息"

#: AudioVideoCodecs.form:36
msgid "A/V Codecs priority & Demuxers"
msgstr "音频/视频解码器优先级和分离器"

#: AudioVideoCodecs.form:64
msgid "Codecs priority"
msgstr "编码解码器优先级"

#: AudioVideoCodecs.form:70
msgid "Video Codecs"
msgstr "视频编码解码器"

#: AudioVideoCodecs.form:76
#, fuzzy
msgid ""
"Click for a list of supported Audio codecs.\n"
"Mplayer will try to use the selected codecs\n"
"from top to bottom until it founds a workng one.\n"
"Codec selection is NOT mandatory, leave blank for defaults.\n"
"Mplayer option: -vc codec1,codec2,...,codecN"
msgstr ""
"点击显示支持的视频编解码器列表。\n"
"Mplayer会从第一个开始尝试使用编码解码器，直到找到合适的。\n"
"编码解码器是可选的，不选择留空使用默认值。\n"
"Mplayer 选项：  －vc  编码解码器1,编码解码器2,编码解码器3,......,解码器N"

#: AudioVideoCodecs.form:116
msgid "Try other codecs"
msgstr "尝试其它编码解码器"

#: AudioVideoCodecs.form:124
msgid "Audio Codecs"
msgstr "音频编码解码器"

#: AudioVideoCodecs.form:130
#, fuzzy
msgid ""
"Click for a list of supported Audio codecs.\n"
"Mplayer will try to use the selected codecs\n"
"from top to bottom until it founds a workng one.\n"
"Codec selection is NOT mandatory, leave blank for defaults.\n"
"Mplayer option: -ac codec1,codec2,...,codecN"
msgstr ""
"点击显示支持的音频编解码器列表。\n"
"Mplayer会从第一个开始尝试使用编码解码器，直到找到合适的。\n"
"编码解码器是可选的，不选择留空使用默认值。\n"
"Mplayer 选项：  －ac  编码解码器1,编码解码器2,编码解码器3,......,解码器N"

#: AudioVideoCodecs.form:175
msgid "Audio Codecs Help"
msgstr "音频编码解码器帮助"

#: AudioVideoCodecs.form:184
msgid "Video Codecs Help"
msgstr "视频编码解码器帮助"

#: AudioVideoCodecs.form:193
msgid "Demuxers"
msgstr "分离器"

#: AudioVideoCodecs.form:199
msgid "Audio/Video Demuxers"
msgstr "音频/视频分离器"

#: AudioVideoCodecs.form:210
msgid "This will skip some checks"
msgstr "这会执行一些检查"

#: AudioVideoCodecs.form:211
msgid "This demuxer is forced"
msgstr "分离器被强制使用"

#: Chains.form:65
msgid "Chains Editor"
msgstr "处理链编辑器"

#: Chains.form:105
msgid ""
"Available video filters.\n"
"Drag them into the video chain to use them.\n"
"Click on a filter to bring up his configuration window."
msgstr ""
"可用的视频滤波器。\n"
"拖到视频处理链使用。\n"
"点击滤波器配置。"

#: Chains.form:111
msgid "Video Filters Toolbox"
msgstr "视频滤波器工具箱"

#: Chains.form:129
msgid "Yadif"
msgstr ""

#: Chains.form:138
msgid "ppHADeblock"
msgstr "-"

#: Chains.form:147
msgid "ppVDeblock"
msgstr "-"

#: Chains.form:156
msgid "ppHDeblock"
msgstr "-"

#: Chains.form:165
msgid "ppVADeblock"
msgstr "-"

#: Chains.form:174
msgid "ppDering"
msgstr "-"

#: Chains.form:183
msgid "ppAutoLevels"
msgstr "-"

#: Chains.form:192
msgid "ppDeinterlace"
msgstr "-"

#: Chains.form:201
msgid "FSpp Denoiser"
msgstr "-"

#: Chains.form:211
msgid "USpp Denoiser"
msgstr "-"

#: Chains.form:220
msgid "Spp Denoiser"
msgstr "-"

#: Chains.form:229
msgid "Denoise3D"
msgstr "-"

#: Chains.form:238
msgid "HQDenoise3D"
msgstr "-"

#: Chains.form:247
msgid "GradFun"
msgstr "-"

#: Chains.form:256
msgid "Scale"
msgstr "-"

#: Chains.form:265
msgid "Expand"
msgstr "-"

#: Chains.form:274
msgid "DeLogo"
msgstr "-"

#: Chains.form:283
msgid "Eq2"
msgstr "-"

#: Chains.form:292 VFiltersCfg.class:402 VideoEqualizer.form:183
msgid "Hue"
msgstr "-"

#: Chains.form:301
msgid "Custom 1"
msgstr "-"

#: Chains.form:310
msgid "Custom 2"
msgstr "-"

#: Chains.form:319
msgid ""
"Filters are processed from up to down\n"
"till the Audio/Video driver."
msgstr "滤波器从上到下处理直到输出到音频/视频驱动。"

#: Chains.form:334
msgid "VideoChain"
msgstr "视频处理链"

#: Chains.form:351
msgid "No driver Defined"
msgstr "没有指定驱动"

#: Chains.form:352
msgid "VideoDriver"
msgstr "视频驱动"

#: Chains.form:365
msgid "AudioChain"
msgstr "音频处理链"

#: Chains.form:383
msgid "AudioDriver"
msgstr "音频驱动"

#: Chains.form:396
msgid ""
"Available audio filters.\n"
"Drag them into the audio chain to use them.\n"
"Click on a filter to bring up his configuration window."
msgstr ""
"可用的音频滤波器。\n"
"拖到音频处理链使用。\n"
"点击滤波器配置。"

#: Chains.form:401
msgid "Audio Filters Toolbox"
msgstr "音频滤波器工具箱"

#: Chains.form:419
msgid "VolNorm"
msgstr "-"

#: Chains.form:428
msgid "Extra Stereo"
msgstr "-"

#: Chains.form:437
msgid "Delay"
msgstr "-"

#: Chains.form:446
msgid "Karaoke"
msgstr "-"

#: Chains.form:455
msgid "Equalizer "
msgstr "-"

#: Chains.form:464
msgid "Volume "
msgstr "-"

#: Chains.form:473
msgid "ScaleTempo"
msgstr "-"

#: ChooseAspect.form:15
#, fuzzy
msgid "Choose an Aspect Ratio"
msgstr "选择目标文件"

#: ChooseAspect.form:41
msgid ":"
msgstr ""

#: ChooseAspect.form:53
msgid "="
msgstr ""

#: ChooseAspect.form:58
msgid "1.7778"
msgstr ""

#: ChooseAspect.form:64
msgid "Test"
msgstr ""

#: CountDown.form:12
msgid "ShutDown CountDown..."
msgstr "关机倒计时"

#: CountDown.form:16
msgid "Abort"
msgstr "退出"

#: CountDown.form:25
msgid "ShutDown in"
msgstr "关机于（当)"

#: CountDown.form:31
msgid "seconds..."
msgstr "秒..."

#: CountDown.form:37
msgid "10"
msgstr "-"

#: CoverManager.class:336
msgid "Load a Jpg cover image"
msgstr "载入jpg格式封面图像"

#: CoverManager.class:352
msgid "Error while loading the picture"
msgstr "加载图片错误"

#: CoverManager.form:28
msgid "Cover fetcher"
msgstr "获取封面"

#: CoverManager.form:48
msgid "Artist/Author:"
msgstr "艺术家/作者"

#: CoverManager.form:65
msgid "Album:"
msgstr "专辑："

#: CoverManager.form:119
msgid "Unset Cover"
msgstr "取消设置封面"

#: CoverManager.form:125
msgid "Load cover"
msgstr "载入封面"

#: CoverManager.form:136
msgid "Set Cover"
msgstr "设置封面"

#: DVBTuner.class:60 FMain.form:1291 GeneralOptions.form:998
msgid "DVB-T"
msgstr ""

#: DVBTuner.class:473
msgid "Choose a standard channels.conf file to import"
msgstr ""

#: DVBTuner.class:477
msgid "Could not read file"
msgstr ""

#: DVBTuner.class:477
msgid "Too bad..."
msgstr ""

#: DVBTuner.form:33 FMain.form:637
msgid "Simple Dvb-T Tuner"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:44
msgid "Tuning Data"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:51
msgid "0 - DVBT_Autoscan_(Fast)"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:51
msgid "1 - DVBT_Autoscan_Extensive_(Slow)"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:51
msgid "2 - Initial Tuning data file"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:67
msgid "Import an external channels.conf"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:69
msgid "Import"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:76
msgid "Start"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:88 GeneralOptions.form:1119
msgid "Card #"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:106 FMain.form:2192
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: DVBTuner.form:126
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "下一个"

#: DVBTuner.form:133
#, fuzzy
msgid "Select none"
msgstr "下一个"

#: DVBTuner.form:140
#, fuzzy
msgid "Use Selected"
msgstr "更新选中内容"

#: DVBTuner.form:153
msgid "Progress"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:164
msgid "Signal"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:175
msgid "SnR"
msgstr ""

#: DVBTuner.form:188
msgid "Verbose Log"
msgstr ""

#: FMain.class:235
msgid "Beware Ubuntu users!\n"
msgstr ""

#: FMain.class:236
msgid "If the video stops when you change volume,"
msgstr ""

#: FMain.class:237
msgid "enable: "
msgstr ""

#: FMain.class:237
#, fuzzy
msgid "software volume Control"
msgstr "软件音量控制"

#: FMain.class:238
#, fuzzy
msgid "General Options "
msgstr "一般选项"

#: FMain.class:238
msgid "Under "
msgstr ""

#: FMain.class:240
msgid "Or disable any audio driver to use the default one"
msgstr ""

#: FMain.class:241
msgid "This is an issue with Ubuntu + mplayer + pulseaudio, sorry"
msgstr ""

#: FMain.class:243
#, fuzzy
msgid "Don't show anymore"
msgstr "不再显示"

#: FMain.class:243
msgid "Remind me later"
msgstr ""

#: FMain.class:1113
msgid " channels"
msgstr "-"

#: FMain.class:1671
msgid "Don't display subtitles"
msgstr "不显示字幕"

#: FMain.class:1722
msgid "Chapters:"
msgstr "章节："

#: FMain.class:1731
msgid "at"
msgstr "在"

#: FMain.class:1750
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: FMain.class:1753
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#: FMain.class:1759
msgid "Angles"
msgstr "角度"

#: FMain.class:1762
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: FMain.class:2032
msgid "Unable to get the real stream url"
msgstr ""

#: FMain.class:2509
msgid " of: "
msgstr ""

#: FMain.class:2639
#, fuzzy
msgid "dvb://*"
msgstr "-"

#: FMain.class:2640
msgid "http://*shoutcast*"
msgstr ""

#: FMain.class:2657
msgid "* Youtube subtitles available *"
msgstr ""

#: FMain.class:2878
msgid "GotIt!"
msgstr "获取软件！"

#: FMain.class:3345
msgid "Error while saving default settings"
msgstr "保存默认设置错误"

#: FMain.class:3383
msgid ""
"Are you sure you want to reset the default profile\n"
"to factory values?"
msgstr "确定设置默认配置文件值为播放器软件出厂时的默认值？"

#: FMain.class:3383
msgid "Don't Reset"
msgstr "不重新设置"

#: FMain.class:3383
msgid "Reset"
msgstr "重新设置"

#: FMain.class:3386
msgid "There was a problem while deleting"
msgstr "删除过程中出现问题"

#: FMain.class:3388
msgid ""
"Default profile has been set to factory values.\n"
"Restart is needed."
msgstr "配置文件已被设置为默认值，需要重启。"

#: FMain.class:3491
msgid "Video snaps to borders"
msgstr ""

#: FMain.class:4171
msgid "Do you also want to remove non existent files from library?"
msgstr "确定要从媒体库移除不存在的文件？"

#: FMain.class:4171
msgid "Don't remove"
msgstr "不移除"

#: FMain.class:4171
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: FMain.class:4288
msgid "Selected: "
msgstr ""

#: FMain.class:4637
msgid "Are you sure you want to clear your library?"
msgstr "确定要清空媒体库？"

#: FMain.class:4637
msgid "Clear my library"
msgstr "清除我的媒体库"

#: FMain.class:4637
msgid "Don't clear my library"
msgstr "不清除媒体库"

#: FMain.class:4646
msgid "Are you sure you want to clear the Playlist?"
msgstr "确定要清空播放列表？"

#: FMain.class:4646
msgid "Clear the playlist"
msgstr "清除播放列表"

#: FMain.class:4646
msgid "Don't clear the playlist"
msgstr "不清除播放列表"

#: FMain.class:4896
msgid "Are you sure you want to delete selected item(s) from disk?"
msgstr "确认从磁盘上删除选中的项？"

#: FMain.class:4896
msgid "Don't Delete"
msgstr "不删除"

#: FMain.class:4896 GeneralOptions.class:480 ProfileManager.class:38
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是的，我确定删除"

#: FMain.class:5082
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: FMain.class:5082
msgid "iso files"
msgstr "iso 光盘镜像文件"

#: FMain.class:5253
msgid "There was an error while saving the playlist"
msgstr "保存播放列表出现错误"

#: FMain.class:5323
msgid ""
"\n"
"so you are going to set a cover for this particular file/stream"
msgstr ""
"\n"
"你要为该文件设置一个封面/stream"

#: FMain.class:5324
msgid "Artist Or Album tag information are required to set a cover"
msgstr "需要艺术家和专辑标签信息来设置封面"

#: FMain.class:5328
msgid "Another cover search is in progress, please wait for it to finish!"
msgstr "另一封面搜索正在进行，请等待结束。"

#: FMain.class:5456
msgid "Please, disable random playing first!"
msgstr "请先禁止随机播放"

#: FMain.class:5645
msgid "Choose a destination file"
msgstr "选择目标文件"

#: FMain.class:5674
msgid ""
"\n"
"  Would you like to play it now in Xt7-Player?"
msgstr ""
"\n"
"  是否在 Xt7-播放器中立即播放?"

#: FMain.class:5674
msgid "New Flash(tm) video detected: \n"
msgstr "检测到新的Flash(tm)视频：\n"

#: FMain.class:5678
msgid "Don't Play"
msgstr "不播放"

#: FMain.class:5678
msgid "Play now"
msgstr "立即播放"

#: FMain.class:5709
msgid "Use vertical tabs"
msgstr ""

#: FMain.class:5725
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: FMain.class:5871
msgid "You can't delete the current profile!"
msgstr "不能删除当前配置文件！"

#: FMain.class:5874 ProfileManager.class:38
msgid "Are you sure you want to delete "
msgstr "确定要删除"

#: FMain.class:5874 FlashClass.class:20 GeneralOptions.class:480
#: ProfileManager.class:38
msgid "Don't delete"
msgstr "不删除"

#: FMain.class:5880
msgid "This is a read-only profile"
msgstr "配置文件是只读的"

#: FMain.class:5961
msgid "Enter the new profile name"
msgstr "输入新配置文件的名称："

#: FMain.class:5980
msgid "I know, proceed"
msgstr "我知道，继续"

#: FMain.class:5980
msgid ""
"You are going to overwrite the selected profile\n"
"with the current settings."
msgstr "将要用当前设置覆盖指定的配置文件。"

#: FMain.class:6017
msgid "Enter a name for the new profile:"
msgstr "输入新配置文件的名称："

#: FMain.class:6063
msgid ""
"No hotkeys defined for dvd navigation mode\n"
"Please configure dvdnav hotkeys first."
msgstr ""

#: FMain.class:6133
msgid "Error reading from shoutcast server"
msgstr ""

#: FMain.class:6181
msgid "Add quickly"
msgstr ""

#: FMain.class:6181
msgid "Get Stream info"
msgstr ""

#: FMain.class:6181
msgid "How do you want to add?"
msgstr ""

#: FMain.class:6189
msgid "Damn!"
msgstr ""

#: FMain.class:6189
msgid "Error while adding one or more items"
msgstr ""

#: FMain.class:6368
msgid "Cannot access a valid cd audio or Cd device"
msgstr ""

#: FMain.class:6397
msgid "Please, wait while getting disc information"
msgstr ""

#: FMain.class:6408 Searchfields.form:97
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: FMain.class:6420
msgid "Error, failed to get disc information"
msgstr ""

#: FMain.class:6477
msgid "Error refreshing the feed"
msgstr "更新种子错误"

#: FMain.class:6522
msgid "Enter a new podcast url"
msgstr "输入新的播客网址"

#: FMain.class:6526
msgid "Error adding new feed"
msgstr "添加新种子错误"

#: FMain.class:6556
msgid "Cannot delete child items!"
msgstr ""

#: FMain.class:6581
msgid "Error: Cannot get current item"
msgstr ""

#: FMain.class:6805
msgid "Please, disable playlist shutdown option first!"
msgstr "请先禁止播放列表的关闭选项"

#: FMain.class:6998
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to\n"
"recursively add this directory?"
msgstr "确定要清空媒体库？"

#: FMain.class:7087
#, fuzzy
msgid "There was an error while trying to delete the item"
msgstr "保存播放列表出现错误"

#: FMain.class:7252
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: FMain.class:7252
#, fuzzy
msgid "Would you like to go to the video homepage?"
msgstr ""
"\n"
"  是否在 Xt7-播放器中立即播放?"

#: FMain.class:7252
msgid "Yes, Go to Youtube"
msgstr ""

#: FMain.class:7662
msgid ""
"Roll Your mouse wheel over the button\n"
"to change panscan or Setup some hotkeys."
msgstr ""

#: FMain.form:335
msgid "Xt7-Player"
msgstr ""

#: FMain.form:342 XConfigureAudioDriver.form:316
msgid "File"
msgstr "-"

#: FMain.form:346
msgid "Open local file"
msgstr "打开本地文件"

#: FMain.form:351
#, fuzzy
msgid "Play Audio Cd"
msgstr "音频编码解码"

#: FMain.form:356
msgid "Play DVD"
msgstr "播放DVD"

#: FMain.form:360
msgid "From DVD drive"
msgstr "从DVD光驱"

#: FMain.form:365
msgid "From an ISO"
msgstr "从ISO光盘镜像文件"

#: FMain.form:370
msgid "From a folder"
msgstr "从文件夹"

#: FMain.form:376
msgid "Open an Uri/Network stream"
msgstr "打开URI/网络流媒体"

#: FMain.form:381
msgid "Media Explorer"
msgstr "浏览媒体"

#: FMain.form:386
msgid "Titles"
msgstr "标题"

#: FMain.form:391
msgid "Streams"
msgstr "音频流"

#: FMain.form:396 GeneralOptions.form:339
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: FMain.form:414
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: FMain.form:421 GeneralOptions.form:453
msgid "Library"
msgstr "媒体库"

#: FMain.form:424
msgid "Sync library"
msgstr "同步媒体库"

#: FMain.form:429
msgid "Configure directories"
msgstr "所有配置"

#: FMain.form:434
msgid "Search options"
msgstr "搜索选项"

#: FMain.form:442
msgid "Add a generic URI..."
msgstr "添加URI地址..."

#: FMain.form:448
msgid "Add selected items to playlist"
msgstr "添加选中项目到播放列表"

#: FMain.form:457
msgid "MenuPopUpLibrary"
msgstr "-"

#: FMain.form:461
msgid "Open containing folder"
msgstr ""

#: FMain.form:471
msgid "Update Selected"
msgstr "更新选中内容"

#: FMain.form:479
#, fuzzy
msgid "Set a cover"
msgstr "设置封面"

#: FMain.form:488
msgid "Copy selected to Clipboard"
msgstr "复制选中的到剪贴板"

#: FMain.form:502
msgid "Clear selected"
msgstr "清除选中的"

#: FMain.form:507
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: FMain.form:512
msgid "Delete selected from disk"
msgstr "从磁盘上删除已选的文件"

#: FMain.form:519
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: FMain.form:529
msgid "Load/Save"
msgstr "载入/保存"

#: FMain.form:533
msgid "Import a playlist"
msgstr "导入播放列表"

#: FMain.form:538
msgid "Append a playlist"
msgstr "添加到播放列表末尾"

#: FMain.form:543
msgid "Export the playlist"
msgstr "导出播放列表"

#: FMain.form:574
msgid "Cut selected"
msgstr "剪切选中的"

#: FMain.form:579
msgid "Copy selected"
msgstr "复制选中的"

#: FMain.form:584
msgid "Paste after selected"
msgstr "粘贴选中内容"

#: FMain.form:592
msgid "Remove..."
msgstr "移除..."

#: FMain.form:614
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: FMain.form:627
msgid "SubTitles and Osd..."
msgstr "字幕和Osd..."

#: FMain.form:632
msgid "Codecs and demuxers"
msgstr "编码解码器和分离器"

#: FMain.form:646
msgid "Video/Audio Chains"
msgstr "视频/音频处理链"

#: FMain.form:651 GeneralOptions.form:302
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: FMain.form:655
msgid "General Options..."
msgstr "一般选项..."

#: FMain.form:660
msgid "Filters..."
msgstr "滤波器..."

#: FMain.form:666
msgid "Driver..."
msgstr "驱动..."

#: FMain.form:696
msgid "Tabs visibility"
msgstr "书签显示的项目"

#: FMain.form:700
msgid "Show Tag editor"
msgstr "显示标签编辑器"

#: FMain.form:705
#, fuzzy
msgid "Lock Toolbar"
msgstr "锁定工具栏"

#: FMain.form:714
#, fuzzy
msgid "Video Aspect"
msgstr "-"

#: FMain.form:720
msgid "2.35:1"
msgstr ""

#: FMain.form:724
msgid "16:9"
msgstr ""

#: FMain.form:728
msgid "16:10"
msgstr ""

#: FMain.form:732
msgid "4:3"
msgstr ""

#: FMain.form:736
#, fuzzy
msgid "1:1"
msgstr "-"

#: FMain.form:740
msgid "Other..."
msgstr ""

#: FMain.form:754
msgid "Save all to current profile"
msgstr "保存所有设置到当前配置文件"

#: FMain.form:759 ProfileManager.form:22
msgid "Profile Manager"
msgstr "配置文件管理器"

#: FMain.form:768 VideoEqualizer.form:68
msgid "?"
msgstr "-"

#: FMain.form:771
msgid "Show logs"
msgstr "显示日志"

#: FMain.form:779
msgid "Report a bug"
msgstr ""

#: FMain.form:784
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: FMain.form:790
msgid "About"
msgstr "关于"

#: FMain.form:796
msgid "Shutdown menu"
msgstr "关机菜单"

#: FMain.form:801
msgid "Disable shutdown"
msgstr "禁止关机"

#: FMain.form:805
msgid "Shutdown at the end of media"
msgstr "在文件播放结束后关闭"

#: FMain.form:809
msgid "ShutDown at the end of playlist"
msgstr "播放到播放列表末尾后关闭"

#: FMain.form:813
msgid "Configure shutdown command"
msgstr "配置关机命令"

#: FMain.form:820
msgid "FlashMenu"
msgstr "-"

#: FMain.form:825
msgid "Record As..."
msgstr "录制为..."

#: FMain.form:830
msgid "Stop Recording"
msgstr "停止录制"

#: FMain.form:836
msgid "Delete from disk"
msgstr "从磁盘删除"

#: FMain.form:843
msgid "PodCastMenu"
msgstr "-"

#: FMain.form:847
msgid "New feed"
msgstr "新种子"

#: FMain.form:852 LogWindow.form:131
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: FMain.form:857
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: FMain.form:862
msgid "Add selected items to library"
msgstr ""

#: FMain.form:872
#, fuzzy
msgid "Delete selected"
msgstr "清除选中的"

#: FMain.form:878
msgid "ShoutCastGridPopUp"
msgstr "-"

#: FMain.form:893
#, fuzzy
msgid "ShoutCastTreePopup"
msgstr "-"

#: FMain.form:908
#, fuzzy
msgid "YoutubeTreePopup"
msgstr "-"

#: FMain.form:912
msgid "See more results"
msgstr ""

#: FMain.form:919
msgid "Get related videos"
msgstr ""

#: FMain.form:945
msgid "MenuBrowse"
msgstr ""

#: FMain.form:954
msgid "Add this folder to history"
msgstr ""

#: FMain.form:989
msgid "Open an URI/Network stream"
msgstr "打开URI/网络流媒体"

#: FMain.form:997
msgid "Show/hide chains window"
msgstr "显示／隐藏处理链窗口"

#: FMain.form:1005
msgid "Configuration toolbox"
msgstr "配置工具箱"

#: FMain.form:1014
msgid "Show/Hide AudioTag editor"
msgstr "显示／隐藏音频标签编辑器"

#: FMain.form:1027 VideoEqualizer.form:39
msgid "Video Equalizer"
msgstr "视频均衡器"

#: FMain.form:1043
msgid "Switch subtitle track"
msgstr "字幕轨转换"

#: FMain.form:1051
msgid "Switch audio track"
msgstr "音轨转换"

#: FMain.form:1059
msgid "Other realtime commands"
msgstr ""

#: FMain.form:1071
msgid "Hide/show left panel"
msgstr "隐藏/显示左侧面板"

#: FMain.form:1079
msgid "Fullscreen Switch"
msgstr "全屏切换"

#: FMain.form:1109
msgid "Right click to select which tabs to show."
msgstr ""

#: FMain.form:1125
msgid "Label3"
msgstr "-"

#: FMain.form:1139
msgid "Drag'n drop files, folders or media links to add them,"
msgstr "鼠标拖放添加文件，文件夹或者多媒体链接。"

#: FMain.form:1176
msgid "Drag'n drop files or media links to add them,"
msgstr "用鼠标拖放添加文件或者多媒体链接。"

#: FMain.form:1198
msgid ""
"Move selected items up in the list.\n"
"You can use the mouse wheel too."
msgstr ""

#: FMain.form:1204
msgid ""
"Move selected playlist items down.\n"
"You can use the mouse wheel too."
msgstr ""

#: FMain.form:1218
msgid "Browse"
msgstr ""

#: FMain.form:1237
msgid "Parent"
msgstr ""

#: FMain.form:1249
#, fuzzy
msgid "Home Folder"
msgstr "从文件夹"

#: FMain.form:1256
msgid "/"
msgstr ""

#: FMain.form:1265
#, fuzzy
msgid "Show detailed list"
msgstr "显示标签编辑器"

#: FMain.form:1271
#, fuzzy
msgid "Show icons"
msgstr "显示日志"

#: FMain.form:1277
#, fuzzy
msgid "Show/Hide hidden files"
msgstr "显示／隐藏处理链窗口"

#: FMain.form:1317
msgid "Double Click for Search Options."
msgstr "双击设置搜索选项"

#: FMain.form:1319
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "滤波器..."

#: FMain.form:1324
msgid ""
"Enter some search terms.\n"
"Special character \"|\" means \"OR\",\n"
"so you can type: Bach|Mozart "
msgstr ""
"输入检索字词。\n"
"特殊字符\"| \"是指\"或\"，\n"
"，例如您可以键入：巴赫|莫扎特"

#: FMain.form:1340
#, fuzzy
msgid "Scan for channels"
msgstr "-"

#: FMain.form:1344 GeneralOptions.form:689
#, fuzzy
msgid "Audio CD"
msgstr "音频"

#: FMain.form:1361 GeneralOptions.form:747
msgid "DVD"
msgstr "-"

#: FMain.form:1373
msgid "DVD menu navigation mode"
msgstr ""

#: FMain.form:1382
msgid "Flash"
msgstr "Flash视频"

#: FMain.form:1407
msgid "Show flash videos in /tmp folder in the upper list, allowing you to play them."
msgstr "在/上层tmp文件夹列表中显示flash视频，以允许你播放。"

#: FMain.form:1408
msgid "Catch Flash videos in /tmp folder"
msgstr "从/tmp目录获取flash视频文件。"

#: FMain.form:1413
msgid ""
"When a new flash video is detected, shows a PopUp window.\n"
"It may be necessary to disable focus stealing prevention in your window manager."
msgstr ""
"检测到flash视频时弹出窗口。\n"
"有时候在禁用窗口管理器防止焦点转移时需要。"

#: FMain.form:1414
#, fuzzy
msgid "PopUp window to play new catched videos"
msgstr "播放新捕获的视频时弹出窗口"

#: FMain.form:1417
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: FMain.form:1441
msgid "Click to open video page"
msgstr ""

#: FMain.form:1462
#, fuzzy
msgid "Show advanced search options"
msgstr "搜索选项"

#: FMain.form:1472
msgid "Show youtube video information"
msgstr ""

#: FMain.form:1479
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: FMain.form:1491
#, fuzzy
msgid "Results"
msgstr "默认"

#: FMain.form:1503
#, fuzzy
msgid "Search now"
msgstr "搜索"

#: FMain.form:1504
msgid ">>"
msgstr "-"

#: FMain.form:1520
#, fuzzy
msgid "only valid for searches"
msgstr "仅对 http:// URI 生效"

#: FMain.form:1526
msgid "Order by"
msgstr ""

#: FMain.form:1532
msgid "published"
msgstr ""

#: FMain.form:1532
#, fuzzy
msgid "rating"
msgstr "-"

#: FMain.form:1532
msgid "relevance"
msgstr ""

#: FMain.form:1532
msgid "viewCount"
msgstr ""

#: FMain.form:1544
#, fuzzy
msgid "Only valid for standard feeds"
msgstr "仅对 http:// URI 生效"

#: FMain.form:1550
msgid "Region"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Any: "
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Argentina:AR"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Australia:AU"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Brazil:BR"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Canada:CA"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Czec Republic:CZ"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "France:FR"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Germany:DE"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Great Britain:BG"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Hong Kong:HK"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "India:IN"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Ireland:IE"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Israel:IL"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Italy:IT"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Japan:JP"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Mexico:MX"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Netherlands:NL"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "New Zeland:NZ"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Poland:PL"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Russia:RU"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "South Africa:ZA"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "South Korea:KR"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Spain:ES"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Sweden:SE"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "Taiwan:TW"
msgstr ""

#: FMain.form:1556
msgid "United States:US"
msgstr ""

#: FMain.form:1557
msgid "Any:"
msgstr ""

#: FMain.form:1574
msgid "Time"
msgstr ""

#: FMain.form:1581
msgid "all_time"
msgstr ""

#: FMain.form:1581
msgid "this_month"
msgstr ""

#: FMain.form:1581
msgid "this_week"
msgstr ""

#: FMain.form:1581
msgid "today"
msgstr ""

#: FMain.form:1599
msgid "Uploader"
msgstr ""

#: FMain.form:1613
msgid "ShoutCast"
msgstr "-"

#: FMain.form:1634
msgid "Refresh Genres list"
msgstr ""

#: FMain.form:1655
msgid "ShoutCast Radio search results:"
msgstr ""

#: FMain.form:1677
msgid "HighLight"
msgstr ""

#: FMain.form:1705
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: FMain.form:1724
msgid "Refresh All"
msgstr "全部更新"

#: FMain.form:1734
msgid "Media Info"
msgstr "媒体信息"

#: FMain.form:1749
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: FMain.form:1762 ProfileManager.class:70
msgid "Current profile: "
msgstr "当前配置文件"

#: FMain.form:1777
msgid "Load the selected profile"
msgstr "载入选定的配置文件"

#: FMain.form:1779
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: FMain.form:1785
msgid "Save the settings to the selected profile"
msgstr "保存设置到选定的配置文件"

#: FMain.form:1798
msgid "Rename the selected profile"
msgstr "重新命名选中的配置文件"

#: FMain.form:1800
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: FMain.form:1806
msgid "Save the current settings to a new profile"
msgstr "保存当前设置到配置文件"

#: FMain.form:1808
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: FMain.form:1819
msgid "Delete the selected profile"
msgstr "删除选中的配置。"

#: FMain.form:1821 FlashClass.class:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: FMain.form:1827
msgid "Make a new blank profile"
msgstr "创建空配置文件"

#: FMain.form:1829
msgid "Make new"
msgstr "新创建"

#: FMain.form:1866
msgid "Play random media when the previous reaches the end."
msgstr "播放结束后随机播放下个"

#: FMain.form:1874
msgid "Play next media as the previous reaches the end."
msgstr "播放结束后播放下一个"

#: FMain.form:1907
msgid "Tag Editor"
msgstr "标签编辑器"

#: FMain.form:2020 Searchfields.form:82
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: FMain.form:2042
msgid "Track No."
msgstr "音轨号"

#: FMain.form:2099
msgid "Select next"
msgstr "下一个"

#: FMain.form:2115
msgid "Commit"
msgstr "执行"

#: FMain.form:2163
msgid "Open a file..."
msgstr "打开文件..."

#: FMain.form:2170
msgid "Previous media"
msgstr "前一个媒体文件"

#: FMain.form:2177
msgid "Slowdown"
msgstr "降低速度"

#: FMain.form:2184
msgid "Play/pause"
msgstr "播放/停止"

#: FMain.form:2199
msgid "Speedup"
msgstr "加速"

#: FMain.form:2206
msgid "Next media"
msgstr "下一媒体文件"

#: FlashClass.class:20
msgid "You are going to delete this file from disk, are you sure?"
msgstr "是否确定将要从磁盘里删除这个文件？（该文件将不可恢复!）"

#: FlashClass.class:56 Searchfields.form:153
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: FlashClass.class:57
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: FlashClass.class:58
msgid "Output File"
msgstr "输出文件"

#: GeneralOptions.class:90
msgid "resolution"
msgstr "分辨率"

#: GeneralOptions.class:97
#, fuzzy
msgid "Mixer Channel"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.class:98
msgid ""
"This  option  will  tell MPlayer to use a different channel \n"
"for controlling volume than the default PCM. \n"
" Options for OSS include vol, pcm, line. \n"
"For a complete list of options look for SOUND_DEVICE_NAMES \n"
" in /usr/include/linux/soundcard.h. \n"
"For ALSA you can use the names e.g. alsamixer displays, \n"
"like Master, Line, PCM.\n"
"NOTE: ALSA mixer channel names followed by a number\n"
"must be specified in the <name,number> format, \n"
"i.e. a channel labeled 'PCM 1' in alsamixer must be  converted\n"
"to PCM,1.\n"
" Mplayer Option:  <mixer line>[,mixer index] (-ao oss and -ao alsa only)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:102
msgid "Output Channels"
msgstr "输出声道"

#: GeneralOptions.class:103
msgid ""
"Request the number of playback channels (default: 2).\n"
" This is usually only important when playing videos with AC-3 audio (like DVDs).\n"
" Mplayer Option: -channels"
msgstr ""
"声音回放所需声道数（默认值：2）。\n"
"通常只在播放含AC-3音频（如DVD)的情况下才需要设置。\n"
"Mplayer 参数: -channels"

#: GeneralOptions.class:107
msgid "Required by Maximum Amplification"
msgstr "调整最大增益需要设置该选项"

#: GeneralOptions.class:107
msgid "Software Volume control"
msgstr "软件音量控制"

#: GeneralOptions.class:108
msgid ""
"Force the use of the software mixer, instead of using the sound card mixer.\n"
" Mplayer Option: -softvol"
msgstr ""
"强制使用软件混音，禁止使用声卡混音。\n"
"Mplayer 参数: -softvol"

#: GeneralOptions.class:112
msgid "Maximum Amplification"
msgstr "最大增益"

#: GeneralOptions.class:113
msgid ""
"Set the maximum amplification level in percent (default: 110).\n"
" A value of 200 will allow you to adjust the volume up to a maximum of double the current level.\n"
" Mplayer Option: -softvol-max"
msgstr ""
"以百分比设置最大增益水平（默认值:110)。\n"
"值为200会调节音量位当前音量的两倍。\n"
"Mplayer 参数: -softvol-max"

#: GeneralOptions.class:117
msgid "Initial speed"
msgstr "初始速度"

#: GeneralOptions.class:117
msgid "Set initial playback tempo/pitch"
msgstr "设置播放初始 节拍/音调"

#: GeneralOptions.class:118
msgid ""
"#-12..#+12 are semitones.\n"
" See also 'speed' under 'scaletempo' filter in chains window.\n"
" Mplayer Option: -speed"
msgstr ""
"＃-12 ..＃+12是半音程。\n"
"另见'速度'在'scaletempo'的滤波器链窗口'。\n"
" mplayer的选项：-speed"

#: GeneralOptions.class:122 RealtimeForm.form:110
msgid "Audio Delay"
msgstr "音频延迟"

#: GeneralOptions.class:122
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: GeneralOptions.class:123
msgid ""
"Use it to correct constant Audio/video desync issues\n"
" Mplayer Option: -delay"
msgstr ""
"用于修正持续音频/视频持续不同步问题\n"
"Mplayer参数：-delay"

#: GeneralOptions.class:127
msgid "Rebuild Index if necessary"
msgstr "如果需要重建索引"

#: GeneralOptions.class:127
msgid "Use it to repair broken files"
msgstr "用于修复损坏的文件"

#: GeneralOptions.class:128
msgid ""
"\n"
" Mplayer Option: -idx"
msgstr ""
"\n"
" Mplayer 参数: -idx"

#: GeneralOptions.class:132
msgid "Always rebuild Index"
msgstr "总是重建索引"

#: GeneralOptions.class:133
msgid ""
"\n"
" Mplayer Option: -forceidx"
msgstr ""
"\n"
" Mplayer 参数: -forceidx"

#: GeneralOptions.class:137
msgid "Fixes  playback  of some bad AVI files"
msgstr "对一些损坏的AVI文件播放修正"

#: GeneralOptions.class:137
msgid "Non-interleaved AVI  parser"
msgstr "非交错的AVI分析器"

#: GeneralOptions.class:143
msgid "aspect"
msgstr "比例"

#: GeneralOptions.class:144
msgid ""
"Override movie aspect ratio, in case aspect information\n"
" is incorrect or missing in the file being played.\n"
" Mplayer Option: -aspect"
msgstr ""
"在视频文件纵横比信息丢失或设置错误时，\n"
"设置视频图像纵横比。\n"
" Mplayer 参数: -aspect"

#: GeneralOptions.class:149
msgid "Framerate override"
msgstr "帧速率覆盖"

#: GeneralOptions.class:150
msgid ""
"Force video Framerate.\n"
" Will probably cause Audio/Video desync.\n"
" Mplayer Option: -fps"
msgstr ""
"强制置顶视频帧速率。\n"
"可能引起视频/音频不同步。\n"
"Mplayer 参数: -fps"

#: GeneralOptions.class:154
msgid "Gradually adjusts the A/V sync based on audio delay measurements."
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:155
msgid ""
"Try  -autosync 30 to smooth out problems with sound drivers which do not implement a perfect audio delay measurement.\n"
" [..] Mplayer Option: -autosync"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:159
msgid "maximum A-V sync correction per frame (in seconds)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:160
msgid ""
"maximum A-V sync correction per frame (in seconds)\n"
" mplayer options: -mc"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:165
msgid "Use it if your kernel timing is imprecise"
msgstr "内核不能提供精确定时时使用"

#: GeneralOptions.class:166
msgid ""
"Time frames by repeatedly checking the current time\n"
" instead of asking the kernel to wake up MPlayer at the correct time.\n"
" Useful if your kernel timing is imprecise and you cannot use the RTC either.\n"
" Comes at the price of higher CPU consumption.\n"
" Mplayer Option: -softsleep"
msgstr ""
"重复检测当前时间来确定时间帧，而不是不让内核在恰当的时候唤醒Mplayer。\n"
"如果内核时间不准确或不能使用RTC时有用。会导致较高的CPU占用率。\n"
"Mplayer参数：-softsleep"

#: GeneralOptions.class:172
msgid "Only valid for http:// Uries"
msgstr "仅对 http:// URI 生效"

#: GeneralOptions.class:172
msgid "Send cookies"
msgstr "发送cookies"

#: GeneralOptions.class:173
msgid ""
"Send cookies to websites when playing http:// Uries,\n"
" Cookie file must be in Netscape format.\n"
" Mplayer Option: -cookies"
msgstr ""
"播放http:// URI时发送cookies到网站。\n"
"cookies文件必须是Netscape格式。\n"
"Mplayer参数: -cookies"

#: GeneralOptions.class:177
msgid "prefer-ipv4"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:177
msgid "try ipv4 first"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:178
msgid ""
"Use IPv4 on network connections.  Falls back on IPv6 automatically.\n"
"-prefer-ipv4 (network only)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:182
msgid "location"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:183
msgid ""
"Specify cookies.txt location\n"
" Mplayer Option: -cookies-file"
msgstr ""
"指定cookies.txt文件位置\n"
"Mplayer 参数：-cookies-file"

#: GeneralOptions.class:187
#, fuzzy
msgid "(MPEG-1/2 and H.264 only)"
msgstr "(仅MPEG-2、 MPEG-4和 H.264 格式)"

#: GeneralOptions.class:188
msgid ""
"Number of threads to use for decoding.\n"
"You may need the 'mt' version of mplayer and ffmmpeg\n"
"Mplayer Option: -lavdopts threads=n"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:193
msgid "Lowres (lavdopts)"
msgstr "低分辨率（ladvopts)"

#: GeneralOptions.class:194
msgid ""
"Decode at lower resolutions.  Low resolution decoding\n"
"is not supported by all codecs, and it will  often result\n"
"in ugly artifacts.  This is not a bug, but a side effect\n"
"of not decoding at full resolution.\n"
" Mplayer Option: -lavdopts"
msgstr ""
"低分辨率解码.  不是所有的解码器都支持，通常导致\t它通常会导致难看的图像。这不是软件漏洞 ，是非完全分辨率解码的副作用.\n"
" Mplayer选项:  -lavdopts"

#: GeneralOptions.class:198
msgid "(MPEG-2, MPEG-4, and H.264 only)"
msgstr "(仅MPEG-2、 MPEG-4和 H.264 格式)"

#: GeneralOptions.class:199
msgid ""
"Enable optimizations which do not comply to the specification\n"
"and might potentially cause problems, like simpler dequantization,\n"
"simpler motion compensation, assuming use of the  default\n"
"quantization  matrix, assuming YUV 4:2:0 and skipping\n"
"a few checks to detect damaged bitstreams.\n"
" Mplayer Option: -lavdopts"
msgstr ""
"启用不符合规范的优化可能导致一些潜在问题，诸如使用默认的数值，简化运动补偿，简单采用YUV 4:2:0，以及跳过一些受损的比特流，以检测受损比特流。\n"
" mplayer的选项：- lavdopts"

#: GeneralOptions.class:203
msgid "(H.264 only)"
msgstr "（仅H.264)"

#: GeneralOptions.class:204
msgid ""
"Skips the loop filter (AKA deblocking) during H.264 decoding.\n"
"this has a worse effect on quality\n"
"But at least for high bitrate HDTV this provides a big speedup\n"
"with  no visible quality loss.\n"
" Mplayer Option: -lavdopts"
msgstr ""
"在H.264视频解码时忽略使用循环滤波器（即解码去块）。\n"
"会导致播放效果变差\n"
"但对高码率的高清电视提速很大而不至于引起可见的播放品质下降。\n"
"Mplayer参数：-lavdopts"

#: GeneralOptions.class:208
msgid "libmpeg2 and libavcodec codecs only"
msgstr "仅libmpeg2 and libavcodec 编码解码起"

#: GeneralOptions.class:209
msgid ""
"Disable drawing video by 16-pixel height slices/bands,\n"
"instead draws the whole frame in a single  run.\n"
"May  be faster  or slower, depending on video card and available cache.\n"
" Mplayer Option: -noslices"
msgstr "禁用16像素高的片/带绘制视频，而是一次绘制整个帧。可能更快或更慢，取决于显卡和可用的缓存。 mplayer的选项：- noslices"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "0 - fast bilinear"
msgstr "0 - 快速双线性"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "1 - bilinear"
msgstr "1 - 双线性"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "10 - natural bicubic spline"
msgstr "10 - 自然二次立方样条"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "2 - bicubic (good quality) (default)"
msgstr "2 - 二次立方（质量好）（默认值）"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "3 - experimental"
msgstr "3 - 试验性的"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "4 - nearest neighbor (bad quality)"
msgstr "4 - 最近邻搜索（质量差）"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "5 - area"
msgstr "5 - 区域"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "6 - luma bicubic/chroma bilinear"
msgstr "6 - 亮度二次立方/色度二次线性"

#: GeneralOptions.class:213
msgid "Scaler type (-sws)"
msgstr "缩放类型(-sws)"

#: GeneralOptions.class:214
msgid ""
"Specify the software scaler algorithm to be used, Some -sws options are tunable.\n"
"The description of the scale video filter has further information."
msgstr ""
"指定软件缩放使用的算法。一些 -sws 参数可以调节。\n"
"视频缩放滤波器有更详细的描述。"

#: GeneralOptions.class:218
msgid "Skip displaying some frames to maintain A/V sync"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:219
msgid ""
"Skip displaying some frames to maintain A/V sync on slow systems.\n"
"Video filters are not applied to such frames.\n"
"For B-frames even decoding is skipped completely.\n"
" Mplayer Option: -framedrop"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:223
msgid "-1=auto (default)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:223 VFiltersCfg.class:415
msgid "Field dominance"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:224
msgid ""
"Set first field for interlaced content\n"
" Mplayer Option: -field-dominance"
msgstr ""

#: GeneralOptions.class:228
msgid "Limit Drive Speed to"
msgstr "限制驱动器速度值为"

#: GeneralOptions.class:228
msgid "X"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.class:229
msgid ""
"Try to limit DVD speed. 0 means no change.\n"
"Note that you need write access to dvd device\n"
" Mplayer Option: -dvd-speed"
msgstr ""
"尝试限制DVD速度。0表示没有变化。\n"
"注意：需要dvd设备文件写入权限\n"
"Mplayer参数：-dvd-speed"

#: GeneralOptions.class:234
#, fuzzy
msgid ""
"Try to limit cdrom speed. 0 means no change.\n"
"Note that you need write access to dvd device\n"
" Mplayer Option: -cdda speed=x"
msgstr ""
"尝试限制DVD速度。0表示没有变化。\n"
"注意：需要dvd设备文件写入权限\n"
"Mplayer参数：-dvd-speed"

#: GeneralOptions.class:480
msgid "Are you sure you want to delete selected items?"
msgstr "确认删除选择的项目？"

#: GeneralOptions.form:249
msgid "General options"
msgstr "一般选项"

#: GeneralOptions.form:315
msgid ""
"If you zoomed-in a video, this will allow you to pan it with mouse-drag operation.\n"
"Works in full-screen mode only."
msgstr ""
" 如果你缩放视频，这将允许你用鼠标平移它拖动操作。\n"
"仅在全屏模式生效。"

#: GeneralOptions.form:321
msgid "Allow video panning via mouse-drag"
msgstr "允许鼠标拖放视频"

#: GeneralOptions.form:327
msgid ""
"If your video card doesn't support brightness, gamma, contrast or hue settings,\n"
"you may want to try this (slower method) for video equalizer to work properly.\n"
"Note that this does not conflict with configuration you explicitly set in eq2 and hue filters."
msgstr ""
"如果你的显卡不支持亮度，伽玛值，对比度和色调调节，\n"
"你可以尝试启用该选项（较慢方式）让视频均衡器正确工作。\n"
"这里设置和你在Eq2和色调滤波器中的设置不冲突。"

#: GeneralOptions.form:333
msgid "Auto add eq2 and hue filters to video chain"
msgstr "自动为视频处理加Eq2和色调滤波器"

#: GeneralOptions.form:366
msgid "Show Vmeters"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:372
#, fuzzy
msgid "If not maximized, the gui size will be at most the value you specify here."
msgstr "指定不是最大化时图形窗口的最大尺寸。"

#: GeneralOptions.form:379
#, fuzzy
msgid "Audio Latency"
msgstr "音频编码速率"

#: GeneralOptions.form:392
msgid "ms"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:405
#, fuzzy
msgid "Update Vmeters at"
msgstr "更新选中内容"

#: GeneralOptions.form:419
#, fuzzy
msgid "fps"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:432
msgid "Rms window size"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:447
msgid "samples"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:466
msgid ""
"Specify what additional file extensions are allowed in playlist and library.\n"
"Ex: mov,dts,h264"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:472
msgid "Other known extensions"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:483
msgid ""
"Directories specified here are recursively added to the playlist\n"
"when you commit a playlist update.\n"
"Use add/delete button or drag 'n drop."
msgstr ""
"更新播放列表时，在这里指定的目录将会递归添加到播放列表。\n"
"使用 添加/删除命令按钮或用鼠标拖放。"

#: GeneralOptions.form:491
msgid "Watched Directories"
msgstr "查看目录"

#: GeneralOptions.form:514
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: GeneralOptions.form:525
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#: GeneralOptions.form:533
#, fuzzy
msgid ""
"Directories specified here will excluded\n"
"when you commit a playlist update.\n"
"Use add/delete button or drag 'n drop."
msgstr ""
"更新播放列表时，在这里指定的目录将会递归添加到播放列表。\n"
"使用 添加/删除命令按钮或用鼠标拖放。"

#: GeneralOptions.form:541
msgid "Excluded Directories"
msgstr "排除的目录"

#: GeneralOptions.form:575
msgid "Exclude Now"
msgstr "现在排除"

#: GeneralOptions.form:582
msgid "Tweaks"
msgstr "增强"

#: GeneralOptions.form:595
msgid ""
"Player nice level.\n"
"The lower the value, the higher the priority\n"
"the player will get against other processes."
msgstr ""
"播放器优先级调整值。\n"
"越小优先级越高,播放器越流畅。"

#: GeneralOptions.form:601
msgid "Xt7 Player nice level"
msgstr "Xt7播放器进程优先级改变值"

#: GeneralOptions.form:613
msgid "(The lower, the 'faster')"
msgstr "（值越低，越快）"

#: GeneralOptions.form:630
#, fuzzy
msgid "Local file cache size (KB)"
msgstr "缓冲大小(KB)"

#: GeneralOptions.form:642
msgid ""
"The playback will start as soon as the cache has been filled enough.\n"
"Mplayer option: -cache-min"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:653
msgid "Start playback after filling"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:666
#, fuzzy
msgid "% of total cache size"
msgstr "屏幕百分比"

#: GeneralOptions.form:682
msgid ""
"Use dbus (need dbus-send command) to disable kwin effects\n"
"and avoid glitches in fullscreen mode."
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:684
msgid "Disable Kde Effects in fullscreen mode"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:702
msgid "Select your Dvd device (es /dev/dvd, /dev/cdrom, /dev/sr2...)."
msgstr "选择DVD设备(如 /dev/dvd,/dev/cdrom,/dev/sr2...)。"

#: GeneralOptions.form:708
#, fuzzy
msgid "Audio CD Device"
msgstr "音频编码解码"

#: GeneralOptions.form:714
msgid "Please, choose"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:736
#, fuzzy
msgid "CD Cache size (KB)"
msgstr "缓冲大小(KB)"

#: GeneralOptions.form:766
msgid "DVD Device"
msgstr "DVD设备"

#: GeneralOptions.form:794
#, fuzzy
msgid "Dvd Cache size (KB)"
msgstr "缓冲大小(KB)"

#: GeneralOptions.form:835
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: GeneralOptions.form:848
msgid ""
"Skip parsing media tags on network streams: \n"
"use it to add network media to library/playlist faster.\n"
"This will apply to the following uries: \n"
"mms:// ; http:// ; http_proxy:// ; rtp:// ; rtsp:// ;\n"
"ftp:// ; udp:// ; smb:// ; mpst:// ; unsv://"
msgstr ""
"对网络流媒体不分析标签：\n"
"可以加快添加流媒体到播放列表或媒体库。\n"
"将会对一下统一标识符有效：\n"
"mms://;http://;http_proxy:// ; rtp:// ; rtsp:// ;\n"
"ftp:// ; udp:// ; smb:// ; mpst:// ; unsv://"

#: GeneralOptions.form:854
msgid "Skip tags on network streams."
msgstr "对网络流媒体忽略标签。"

#: GeneralOptions.form:861
msgid ""
"Use a proxy for http connections.\n"
"Eg: http://myproxy.mynetwork:myport\n"
"Note that proxy authentication is not (yet?) supported by mplayer."
msgstr ""
"使用http代理。\n"
"例如：http://myproxy.mynetwork:myport\n"
"注：Mplayer还没有支持http代理认证。"

#: GeneralOptions.form:866
msgid "Http proxy"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:877
msgid ""
"Maximum cache size.\n"
"Mplayer option: -cache "
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:888
#, fuzzy
msgid "Net Cache size (KB)"
msgstr "缓冲大小(KB)"

#: GeneralOptions.form:930
msgid ""
"HINT: For youtube, enable this option and set 0.\n"
"--\n"
" If a seek is to be made to a position within <percentage> of the cache size from the current position, \n"
"MPlayer will wait  for  the cache to be filled to this position rather than performing a stream seek (default: 50).\n"
"Mplayer option: -cache-seek-min <percentage>"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:942
msgid "Minimum seek cache size"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:953
msgid "% of total cache size "
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:959
msgid ""
"When playing youtube videos, \n"
"prefer this format if available."
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:966
msgid "Preferred youtube resolution"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:972
msgid "1080p"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:972
msgid "360p"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:972
msgid "480p"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:972
msgid "720p"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:979
msgid ""
"Choose how to download network streams\n"
"such as youtube video and podcasts.\n"
"kde4 - choose kioclient ; \n"
"kde3 - choose kfmclient ; \n"
"If you wish to write your own downloader, \n"
"remember that\n"
"%url is the stream to download\n"
"%destdir is the destination directory\n"
"%destfile is the destination file (without the path)\n"
"\n"
"Note then kioclient and kfmclient do not work with youtubeì streams."
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:986
#, fuzzy
msgid "Download with"
msgstr "下载"

#: GeneralOptions.form:992
msgid "Write your own: %url=source %destdir=destination dir %destfile=destination file"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:992
msgid "kfmclient copy %url %destdir/%destfile"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:992
msgid "kioclient copy %url %destdir/%destfile"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:992
msgid "xterm -e aria2c -c -x 3 -k 10M -s 3 %url -d %destdir -o %destfile"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:992
msgid "xterm -e wget %url -O %destdir/%destfile"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1003
msgid ""
"When playing an MPEG-TS stream, this option lets you specify how  many  bytes  in  the\n"
"stream you want MPlayer to search for the desired audio and video IDs.\n"
"Mplayer Option: -tsprobe <byte position>"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1012
msgid ""
"Select your audiotag executable.\n"
"Just write 'audiotag' for default."
msgstr ""
"选择audiotag可执行程序。\n"
"默认可填入\"audiotag\"。"

#: GeneralOptions.form:1018
#, fuzzy
msgid "scan executable"
msgstr "mplayer播放器可执行文件"

#: GeneralOptions.form:1023
#, fuzzy
msgid ""
"Select your 'scan' executable.\n"
"Just write 'scan' for default."
msgstr ""
"选择mplayer可执行程序。\n"
"默认可填\"mplayer\""

#: GeneralOptions.form:1025
msgid "scan"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1042
#, fuzzy
msgid "femon executable"
msgstr "mplayer播放器可执行文件"

#: GeneralOptions.form:1047
#, fuzzy
msgid ""
"Select your femon executable.\n"
"Just write 'femon' for default."
msgstr ""
"选择mplayer可执行程序。\n"
"默认可填\"mplayer\""

#: GeneralOptions.form:1049
msgid "femon"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1071
#, fuzzy
msgid "DVB-T Cache size (KB)"
msgstr "缓冲大小(KB)"

#: GeneralOptions.form:1113
msgid ""
"It you have more than a dvb card,\n"
"you can specify one here.\n"
"mplayer option: -dvbin card=#"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1131
msgid ""
"How much seconds to wait for the channel to be tuned.\n"
"mplayer option: -dvbin timeout=#\n"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1137
msgid "Tuner Timeout"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1150
msgid ""
"When playing an MPEG-TS stream, this option lets you specify how  many  bytes  in  the\n"
"stream you want MPlayer to search for the desired audio and video IDs.\n"
"Mplayer option:\n"
"-tsprobe <byte position>\n"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1155
msgid "tsprobe"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "1024000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "128000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "2048000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "256000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "4096000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "512000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "64000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1160
msgid "8192000"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1167
msgid "Rescan Channels with simple DVB-T Tuner"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1172 SubAndOsd.form:394
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: GeneralOptions.form:1185
msgid "Preferred Audio languages:"
msgstr "首选音频语言："

#: GeneralOptions.form:1190
msgid ""
"Add the selected language to the list of preferred languages.\n"
"Mplayer Option:\n"
"-alang \"language list\""
msgstr ""
"添加到首选语言.\n"
"Mplayer 选项：\n"
"-alang \"语言列表\""

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "de,ger,deu (german)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "en,eng (english)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "es,spa (spanish)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "fi,fin (finnish)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "fr,fre (french)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "it,ita (italian)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "ja,jpn  (japanese)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "nl,dut,nld (dutch,flemish)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "no,nor (norwegian)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "pt,por (portuguese)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "ru,rus (russian)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "sv,swe (swedish)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1198
msgid "zh,chi,zho (chinese)"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1199 SubAndOsd.form:401
msgid "iso-8859-1"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1216
msgid "en,eng"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1222
msgid "Preferred Subtitle languages:"
msgstr "首选字幕语言："

#: GeneralOptions.form:1227
msgid ""
"Add the selected language to the list of preferred languages.\n"
"Mplayer Option:\n"
"-slang \"language list\""
msgstr ""
"添加到首选语言.\n"
"Mplayer 选项：\n"
"-alang \"语言列表\""

#: GeneralOptions.form:1258
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: GeneralOptions.form:1271
msgid ""
"Select your mplayer executable.\n"
"Just write 'mplayer' for default."
msgstr ""
"选择mplayer可执行程序。\n"
"默认可填\"mplayer\""

#: GeneralOptions.form:1277
msgid "mplayer executable"
msgstr "mplayer播放器可执行文件"

#: GeneralOptions.form:1283 XConfigureAudioDriver.form:256
msgid "mplayer"
msgstr "-"

#: GeneralOptions.form:1294
msgid "Here you can specify additional mplayer options."
msgstr "可在这里给Mplayer设置更多参数。"

#: GeneralOptions.form:1300 XConfigureVideoDriver.form:730
msgid "Additional options"
msgstr "更多选项"

#: GeneralOptions.form:1311
msgid ""
"Command or commands (semicolon separated) which\n"
"will be executed before a file is played.\n"
"HINT: you can execute multiple commands using \";\" between them.\n"
"HINT: If you don't want Xt7-player to wait for the command(s) to exit, use \"&\" at the end of each one."
msgstr ""
"文件开始播放前执行的命令（多个命令用分号\";\"分隔开）。\n"
"提示：如果不等命令执行结束返回，在每个命令后添加\"&\"符号。"

#: GeneralOptions.form:1317
msgid "Pre Command"
msgstr "预处理命令"

#: GeneralOptions.form:1328
msgid ""
"Command or commands (semicolon separated) which\n"
"will be executed after a file has been played.\n"
"HINT: you can execute multiple commands using \";\" between them.\n"
"HINT: If you don't want Xt7-player to wait for the command(s) to exit, use \"&\" at the end of each one."
msgstr ""
"文件开始播放后执行的命令（多个命令用分号\";\"分隔开）。\n"
"提示：如果不等命令执行结束返回，在每个命令后添加\"&\"符号。"

#: GeneralOptions.form:1334
msgid "Post Command"
msgstr "后处理命令"

#: GeneralOptions.form:1345
msgid "Enter the shutdown command \\n (make sure your  have rights to do it)"
msgstr "输入关机命令。请确保有权限执行！"

#: GeneralOptions.form:1351
msgid "Shutdown Command"
msgstr "关机命令"

#: GeneralOptions.form:1356
msgid ""
"Enter the shutdown command\n"
"(also make sure your user has rights to do it)"
msgstr ""
"输入关机命令\n"
"（请确保有权限执行）"

#: GeneralOptions.form:1358
msgid "poweroff"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1364
#, fuzzy
msgid "Enable/Disbale Tooltips"
msgstr "启用/ Disable工具提示"

#: GeneralOptions.form:1370
msgid "Enable ToolTips"
msgstr "启用工具提示"

#: GeneralOptions.form:1383
msgid "Dbus support"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1389
msgid ""
"When an audio file is played, the right panel will show\n"
"informations on the file played, allowing to set covers\n"
"for your library items."
msgstr ""
"在右侧面板显示正在播放的音频文件信息，\n"
"允许为媒体库项目设置封面。"

#: GeneralOptions.form:1396
msgid "Use cover manager."
msgstr "使用封面管理器。"

#: GeneralOptions.form:1403
#, fuzzy
msgid "Enable/Disbale the tray icon"
msgstr "启用/ Disable的托盘图标"

#: GeneralOptions.form:1410
msgid "Use Tray icon (xt7-player restart needed)"
msgstr "使用托盘图标(需要xt7播放器重启）"

#: GeneralOptions.form:1421
msgid "Save all settings to profile on program exit"
msgstr "程序退出时保存设置到配置文件"

#: GeneralOptions.form:1428
msgid "Save xt7 position and size on program exit."
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1433
msgid "Also save xt7 geometry on exit"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1440
msgid ""
"If your window manager is not kwin\n"
"and you find that form position is not correctly restored,\n"
"try checking this."
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1445
msgid "Alternative saving method (compiz/emerald)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1451
msgid "Style"
msgstr "风格样式"

#: GeneralOptions.form:1470
msgid "* Some Options may require application restart."
msgstr "有些选项需要重启才生效"

#: GeneralOptions.form:1480
#, fuzzy
msgid "Enable/Disbale the start banner animation"
msgstr "允许/禁止启动旗帜动画"

#: GeneralOptions.form:1482
msgid "Play logo animation at start"
msgstr "启动时播放动画图案"

#: GeneralOptions.form:1495
msgid "Tabs on left (vertical)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1505
msgid "Display cover thumbnails in side lists"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1507
msgid "Show covers in listviews"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1517
msgid "Highlight the sideview item which is under the mouse"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1519
msgid "Highlight listview items on mouse over (buggy!)"
msgstr ""

#: GeneralOptions.form:1531
#, fuzzy
msgid "Limit gui size to"
msgstr "限制图形界面尺寸大小为"

#: GeneralOptions.form:1542
msgid "% of the screen"
msgstr "屏幕百分比"

#: GeneralOptions.form:1553
msgid "Left-side list font and font color:"
msgstr "左侧列表字体和字体颜色"

#: GeneralOptions.form:1565
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: GeneralOptions.form:1588
msgid "Left-side list background color:"
msgstr "左侧列表背景颜色"

#: GeneralOptions.form:1617
msgid "Left-side list alternate background color:"
msgstr "左侧列表可选替代的背景颜色"

#: GeneralOptions.form:1646
msgid "Trayicon panel font and font color:"
msgstr "面板托盘字体和字体颜色："

#: GeneralOptions.form:1681
msgid "TrayIcon panel background color:"
msgstr "面板托盘背景颜色："

#: GeneralOptions.form:1710
msgid "Audio panel font and font color:"
msgstr "音频面板字体和字体颜色"

#: Global.module:60
msgid "Common Video Files"
msgstr "视频文件"

#: Global.module:63
msgid "Common Audio Files"
msgstr "音频文件"

#: Global.module:70
msgid ""
" by Antonio Orefice.\n"
"xt7player@gmail.com\n"
"\n"
"Thanks to Benoît Minisini for Gambas."
msgstr ""
"。软件编写者:Antonio Orefice。\n"
"邮件:t7player@gmail.com\n"
"\n"
"非常感谢Benoît Minisini的Gambas。"

#: Global.module:70
msgid "Xt7-Player version "
msgstr "Xt7-播放器版本"

#: Global.module:76
msgid "Syncing Library, please wait..."
msgstr "正在同步媒体库，请等待..."

#: Global.module:91
msgid "Translate me first"
msgstr "先翻译我"

#: HotKeyGrab.form:7
msgid ""
"Press a Key\n"
"or (some) Mouse button(s)\n"
msgstr "请按键或鼠标点击\n"

#: HotKeyGrab.form:8
msgid "Waiting for an HotKey..."
msgstr "等待热键..."

#: HotKeys.class:296
msgid "Assign nevertheless"
msgstr "仍然分配"

#: HotKeys.class:296
msgid "Delete new "
msgstr "删除新的"

#: HotKeys.class:296
msgid "Delete old "
msgstr "删除旧的"

#: HotKeys.class:296
msgid "The hotkey you entered is already defined for "
msgstr "输入的热键已被定义过。"

#: HotKeys.class:517
#, fuzzy
msgid "Don't"
msgstr "不播放"

#: HotKeys.class:517 SubAndOsd.class:369
msgid "Proceed"
msgstr ""

#: HotKeys.class:517 SubAndOsd.class:369
msgid ""
"This will save this window settings\n"
" to all profiles found but the 'Factory_defaults' one"
msgstr ""

#: HotKeys.form:23
msgid ""
"Double click on a cell to enter a new hotkey.\n"
"Select a cell and hit \"canc\" to delete one."
msgstr ""
"双击单元格，然后输入新的热键。\n"
"选择一个单元格，按\"cancle\"键删除。"

#: HotKeys.form:24
msgid "Hotkeys"
msgstr "热键"

#: HotKeys.form:56
msgid "Local Hotkeys"
msgstr "本地热键"

#: HotKeys.form:74
msgid "Print grid code to console"
msgstr "-"

#: HotKeys.form:84
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: HotKeys.form:90
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: HotKeys.form:102
msgid "Global Hotkeys"
msgstr "全局热键"

#: LogWindow.form:24
msgid "Log Window"
msgstr "日志窗口"

#: LogWindow.form:37
#, fuzzy
msgid "Stream"
msgstr "音频流"

#: LogWindow.form:56
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "输出文件"

#: LogWindow.form:66
#, fuzzy
msgid "Highlight"
msgstr "高度"

#: LogWindow.form:84
msgid "Errors"
msgstr ""

#: LogWindow.form:117
msgid "(\"'R' means that the last line is repeating a lot of times\")"
msgstr ""

#: MplayerClass.class:580
msgid "found vdpau/vaapi output driver on enabled video driver list, disabling all video filters by appending -vf-clr"
msgstr ""

#: MplayerClass.class:590
msgid "found one of (-ac,af) hwac3,hwdts or hwmpa audio passthrough options in the commandline"
msgstr ""

#: MplayerClass.class:591
msgid "Disabling any audio filters in chain by appending -af-clr"
msgstr ""

#: MyQuestion.form:39
msgid "Label1"
msgstr "-"

#: MyQuestion.form:47
msgid "CheckBox1"
msgstr "-"

#: MyQuestion.form:62
msgid "Button1"
msgstr "-"

#: MyQuestion.form:67
msgid "Button2"
msgstr "-"

#: OverlayTip.form:18
msgid "TextLabel1"
msgstr "-"

#: OverlayTrayTip.form:19
msgid "Xt7TrayPanel"
msgstr "-"

#: ProfileManager.class:68
msgid "Do you also want to load "
msgstr "还需要加载吗"

#: ProfileManager.class:68
msgid "Don't load, just switch"
msgstr "不要加载，只开关"

#: ProfileManager.class:68
msgid "Yes, load"
msgstr "是的，我确定加载"

#: ProfileManager.form:44
msgid "Make new..."
msgstr "新创建..."

#: ProfileManager.form:54
msgid "Delete:"
msgstr "删除："

#: ProfileManager.form:64
msgid "Switch to:"
msgstr "转换到："

#: ProfileManager.form:75
msgid "Make a copy"
msgstr "创建副本"

#: ProfileManager.form:106
msgid "Current Profile: "
msgstr "当前配置文件"

#: RealtimeForm.form:44
msgid "Realtime Controls"
msgstr ""

#: RealtimeForm.form:55
msgid "* Some subtitle controls only work when ass subtitles are disabled"
msgstr ""

#: RealtimeForm.form:60 VFiltersCfg.class:392 VideoEqualizer.form:84
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: RealtimeForm.form:72
msgid "Zoom"
msgstr ""

#: RealtimeForm.form:149
#, fuzzy
msgid "Subtitle delay"
msgstr "字幕"

#: RealtimeForm.form:188
#, fuzzy
msgid "Subtitle scale"
msgstr "字幕"

#: RealtimeForm.form:223
#, fuzzy
msgid "* Subtitle position"
msgstr "字幕"

#: RealtimeForm.form:246 SubAndOsd.form:348
msgid ""
"Mplayer option:\n"
"-ass-force-style Alignment=<align>"
msgstr ""
"Mplayer参数：\n"
"-ass-force-style Alignment=<align>"

#: RealtimeForm.form:253
#, fuzzy
msgid "* Subtitle alignment"
msgstr "字幕文件"

#: RealtimeForm.form:260
msgid "0 - Top"
msgstr ""

#: RealtimeForm.form:260
#, fuzzy
msgid "1 - Center"
msgstr "1 - 双线性"

#: RealtimeForm.form:260
#, fuzzy
msgid "2 - Bottom"
msgstr "2)底部/中间"

#: RealtimeForm.form:274
#, fuzzy
msgid "FrameDrop"
msgstr "-"

#: RealtimeForm.form:281
#, fuzzy
msgid "1 - Soft Framedropping"
msgstr "1 - 软阈值"

#: RealtimeForm.form:281
#, fuzzy
msgid "2 - Hard Framedropping"
msgstr "0 - 硬阈值"

#: Searchfields.form:30
msgid "Select which field(s) you whish to search into."
msgstr "选择那些项需要搜索。"

#: Searchfields.form:31
msgid "Choose search fields"
msgstr "选择检索字段"

#: Searchfields.form:50
msgid "Full Path"
msgstr "绝对路径"

#: Searchfields.form:111
msgid "FileName"
msgstr "-"

#: Searchfields.form:125
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: Searchfields.form:132
msgid "Audio Codec"
msgstr "音频编码解码"

#: Searchfields.form:139
msgid "Audio Bitrate"
msgstr "音频比特率"

#: Searchfields.form:146
msgid "Audio Rate"
msgstr "音频编码速率"

#: Searchfields.form:160
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: Searchfields.form:167
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编码解码"

#: Searchfields.form:174
msgid "Video Bitrate"
msgstr "视频比特率"

#: Searchfields.form:181
msgid "Fps"
msgstr "-"

#: Searchfields.form:188 VFiltersCfg.class:239
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: Searchfields.form:195 VFiltersCfg.class:240
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: Searchfields.form:202
msgid "Added on"
msgstr "添加时间"

#: ServiceForm.form:12
msgid "Output Language strings:"
msgstr "-"

#: ShoutCastClass.class:157
msgid "Media Type"
msgstr ""

#: ShoutCastClass.class:158
msgid "BitRate"
msgstr ""

#: ShoutCastClass.class:159
msgid "Link"
msgstr ""

#: SubAndOsd.class:369
#, fuzzy
msgid "Don't do it"
msgstr "不删除"

#: SubAndOsd.form:90
msgid "Subtitles And Osd"
msgstr "字幕和Osd"

#: SubAndOsd.form:123
msgid "SSA Font Style"
msgstr "SSA字体样式"

#: SubAndOsd.form:128
msgid ""
"If you haven't SSA/ASS compiled in mplayer or you don't want SSA/ASS processing, then check it.\n"
"Mplayer option: Disables -ass switch."
msgstr ""
"如果不需要或者mplayer没有SSA/ASS 支持则选中。\n"
"Mplayer 选项:  禁止 -ass 参数项。"

#: SubAndOsd.form:134
msgid "Disable SSA"
msgstr "禁用SSA"

#: SubAndOsd.form:140
msgid ""
"Mplayer option: \n"
"-ass-force-style FontName=<fontname>,FontSize=<fontsize>"
msgstr ""
"Mplayer 参数: \n"
"-ass-force-style FontName=<字体名>,FontSize=<字体大小>"

#: SubAndOsd.form:148
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: SubAndOsd.form:156
msgid "BitStream Vera Sans"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:167
msgid ""
"Mplayer option: \n"
"-ass-forcestyle primarycolour=HHBBGGRR"
msgstr ""
"Mplayer 参数: \n"
"-ass-forcestyle primarycolour=HHBBGGRR"

#: SubAndOsd.form:175
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: SubAndOsd.form:189
msgid "Alpha"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:203
msgid "Mplayer option: ass-forcestyle OutLineColour=HHBBGGRR"
msgstr "Mplayer参数：ass-forcestyle OutLineColour=HHBBGGRR"

#: SubAndOsd.form:211
msgid "Border"
msgstr "边界"

#: SubAndOsd.form:224
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: SubAndOsd.form:253
msgid "Mplayer option: -ass-forcestyle BackColour=HHBBGGRR"
msgstr "Mplayer参数： -ass-forcestyle BackColour=HHBBGGRR"

#: SubAndOsd.form:261
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: SubAndOsd.form:274
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: SubAndOsd.form:302
msgid "Sub Extra"
msgstr "外部字幕"

#: SubAndOsd.form:307
msgid ""
"Mplayer option:\n"
"-sub-fuzziness <mode>"
msgstr ""
"Mplayer 参数:\n"
"-sub-fuzziness <模式>"

#: SubAndOsd.form:314
msgid "Load subtitles"
msgstr "加载字幕"

#: SubAndOsd.form:321
msgid "0 - Exact match"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:321
msgid "1 - Load all subs containing movie name"
msgstr "1 - 装载所有包含电影名称的字幕"

#: SubAndOsd.form:321
msgid "2 - Load all subs in the current directory"
msgstr "2 -载入当前目录下所有字幕"

#: SubAndOsd.form:328
msgid ""
"Subtitle position on the screen from top or bottom.\n"
"(it depends the alignment you choose)\n"
"Mplayer option:\n"
"-ass-force-style MarginV=<margin>\n"
"\n"
"If you Disabled SSA, then the value is meant to be from top.\n"
"Mplayer Option:\n"
"-subpos <0-100>\n"
msgstr ""
"字幕在屏幕距离顶部或底部的位置。\n"
"（依赖于你的设置值）\n"
"Mplayer参数：\n"
"-ass-force-style MarginV=<margin>\n"
"\n"
"如果禁用SSA，该值相对屏幕顶部。\n"
"Mplayer 参数:\n"
"-subpos <0-100>\n"

#: SubAndOsd.form:335
msgid "Position (%)"
msgstr "位置(百分比)"

#: SubAndOsd.form:354
msgid "Alignment"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "1) Bottom/Left"
msgstr "1）顶部/左边"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "2) Bottom/Center"
msgstr "2)底部/中间"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "3) Bottom/Right"
msgstr "3)底部/右侧"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "4) Top/Left"
msgstr "4)顶部/左边"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "6) Top/Center"
msgstr "6)顶端/中间"

#: SubAndOsd.form:362
msgid "7) Top/Right"
msgstr "7)顶端/右侧"

#: SubAndOsd.form:369
msgid ""
"Subtitles resize factor.\n"
"Mplayer option:  -ass-font-scale"
msgstr ""
"字幕尺寸调整因子。\n"
"Mplayer参数: -ass-font-scale"

#: SubAndOsd.form:376
msgid "Scale (%)"
msgstr "缩放（百分比）"

#: SubAndOsd.form:382
msgid ""
"Depending on the language you select, a charset is auto detected,\n"
"but if detection fails, the fallback charset will be used.\n"
"Note that this has nothing to do with the subtitle language selection,\n"
"To configure preferred languages, use the language option in General Option window.\n"
"Mplayer option:\n"
"-subcp enca:<language>:<fallback codepage>"
msgstr ""
"根据首选的语言自动检测。如果检测失败，默认候选字符集将被使用。注：这和所选择的字幕语言无关。要设置首选语言，请在“一般选项”窗口的语言设置。\n"
"Mplayer 选项:\n"
"-subcp enca:<语言>:<候选语言页面代码>"

#: SubAndOsd.form:388
msgid "Charset"
msgstr "字符集"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "de (german)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "en (english)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "es (spanish)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "fi (finnish)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "it (italian)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "ja (japanese)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "nl (dutch,flemish)"
msgstr "佛兰芒(比利时荷兰语)"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "no (norwegian)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "pt (portuguese)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "ru (russian)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "sv (swedish)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:400
msgid "zh (chinese)"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:407
msgid "  FallBack"
msgstr "后备："

#: SubAndOsd.form:413
msgid "big5"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "cp1250"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "euc-kr"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "gb2312"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "iso-8859-2"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "iso-8859-7"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "iso-8859-8"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "iso-8859-9"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "koi8-r"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "latin2"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "unicode"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "utf-8"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "windows-1250"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:413
msgid "windows-1251"
msgstr "-"

#: SubAndOsd.form:420
msgid ""
"Subtitle delay.\n"
"Mplayer option: -subdelay <sec>"
msgstr ""
"字幕延迟。\n"
"Mplayer参数：-subdelay <秒>"

#: SubAndOsd.form:426
msgid ""
"Setting a negative delay for subtitles embedded in mkv files, leads mplayer\n"
"to shift only the subtitle end time, because it reads the file sequentially.\n"
"Checking this box will workaround the problem by adding:\n"
"-subfile yourfile.mkv to mplayer options, forcing mplayer to read\n"
"and shift the subtitles correctly.\n"
"Also, any ass rendering will be disabled.\n"
"http://bugzilla.mplayerhq.hu/show_bug.cgi?id=1870"
msgstr ""

#: SubAndOsd.form:427
msgid "Mkv Workaround"
msgstr ""

#: SubAndOsd.form:432
msgid "Delay (Decisecs)"
msgstr "延迟（Decisecs)"

#: SubAndOsd.form:438
msgid ""
"You can specify an external subtitle file.\n"
"Mplayer option: -subfile <filename>"
msgstr ""
"可以指定外部字幕文件。\n"
"Mplayer 参数：  -subfile <文件名>"

#: SubAndOsd.form:445
msgid "SubTitle File"
msgstr "字幕文件"

#: SubAndOsd.form:459
msgid "OSD"
msgstr "屏上显示(OSD)"

#: SubAndOsd.form:464
msgid ""
"Mplayer option: \n"
"-font"
msgstr ""
"Mplayer 参数: \n"
"-font"

#: SubAndOsd.form:472
msgid "OSD Font"
msgstr "OSD 字体"

#: SubAndOsd.form:490
msgid ""
"OSD Border font \"strength\", where 0 means plain white fonts and 10 means bold black outline\n"
"Mplayer option: -ffactor <number>\n"
"\n"
msgstr ""
"OSD 边界字体 \"strength\",  0 表示纯白，10 表示粗黑\n"
"Mplayer 参数: -ffactor <number>\n"
"\n"

#: SubAndOsd.form:498
msgid "OSD outline strength"
msgstr "OSD"

#: SubAndOsd.form:504
msgid ""
"Sets the font outline thickness\n"
"Mplayer option: -subfont-outline"
msgstr ""
"设置字型厚度\n"
"Mplayer参数：-subfont-outline"

#: SubAndOsd.form:511
msgid "OSD outline thickness"
msgstr "OSD轮廓厚度"

#: SubAndOsd.form:524
msgid ""
"Specify the alpha channel value for subtitles and OSD  backgrounds.   Big  values  mean  more\n"
"transparency.  0 means completely transparent.\n"
"Mplayer option:\n"
"-sub-bg-alpha <0-255>\n"
"\n"
msgstr "指定字幕alpha通道值和OSD背景。值越大越透明。0意味着完全透明。\n"

#: SubAndOsd.form:531
msgid "OSD Background alpha"
msgstr "OSD 背景 alpha"

#: SubAndOsd.form:543
msgid ""
"Sets the font blur radius.\n"
"Mplayer option: -subfont-blur"
msgstr ""
"设置字体柔化半径。\n"
"Mplayer 参数：-subfont-blur"

#: SubAndOsd.form:550
msgid "OSD blur radius"
msgstr "OSD柔化半径"

#: SubAndOsd.form:563
msgid ""
"Set the duration of the OSD messages in ms.\n"
"Mplayer option: -osd-duration"
msgstr ""
"设置OSD消息持续时间(毫秒）。\n"
"Mplayer参数：-osd-duration"

#: SubAndOsd.form:569
msgid "Osd duration (ms)"
msgstr "Osd 持续时间 (ms)"

#: SubAndOsd.form:581
msgid ""
"Sets the autoscale coefficient of the OSD elements.\n"
"Mplayer option: -subfont-osd-scale"
msgstr ""
"设置OSD单元自动缩放系数。\n"
"Mplayer参数：-subfont-osd-scale"

#: SubAndOsd.form:588
msgid "Osd Scale"
msgstr "Osd 缩放"

#: SubAndOsd.form:607
msgid "Change me if you have problem displaying the preview."
msgstr "如果预览有问题，修改这里。"

#: SubAndOsd.form:610
msgid "user Preference"
msgstr "用户首选"

#: SubAndOsd.form:610
msgid "x11 Preview"
msgstr "x11输出模式预览"

#: SubAndOsd.form:610
msgid "xv preview"
msgstr "xv输出模式预览"

#: SubAndOsd.form:611
msgid "x11 preview"
msgstr "x11输出模式预览"

#: SubAndOsd.form:616
msgid "Test the new configuration in the preview box."
msgstr "在预览盒测试新的配置"

#: SubAndOsd.form:617
msgid "Retest"
msgstr "重新测试"

#: SubAndOsd.form:623
msgid ""
"Use new settings without save.\n"
"To save settings, use menu item."
msgstr ""
"使用设置但不保存。\n"
"如要保存，请使用菜单项。"

#: SubAndOsd.form:639
msgid "Preview"
msgstr ""

#: TranslationNeeded.form:14
msgid "Translation needed!"
msgstr "需要翻译！"

#: TranslationNeeded.form:32
msgid "Translation thread on Xt7-Player Boards"
msgstr "翻译指南在Xt7播放器论坛板块"

#: TranslationNeeded.form:39
msgid "How to translate a gambas project"
msgstr "如何翻译一个gambas工程"

#: TranslationNeeded.form:46
msgid "Another way to quickly translate xt7, thanks to eloaders"
msgstr ""

#: TranslationNeeded.form:57
msgid "Don't show this anymore"
msgstr "不再显示"

#: VFiltersCfg.class:231
msgid "Luminance Matrix"
msgstr "亮度矩阵"

#: VFiltersCfg.class:231
msgid "The higher, the slower"
msgstr "值越高越慢"

#: VFiltersCfg.class:232
msgid "Luma amount"
msgstr "亮度"

#: VFiltersCfg.class:232
msgid "Negative means blur"
msgstr "负值意味着模糊"

#: VFiltersCfg.class:233
msgid "Chrominance Matrix"
msgstr "色度矩阵"

#: VFiltersCfg.class:234
msgid "Chroma amount"
msgstr "色度值"

#: VFiltersCfg.class:239
msgid "0 to Disable; Negative as offset to original value"
msgstr "0 禁止；Negative as offset to original value"

#: VFiltersCfg.class:241
msgid "Original image position; -1 to center"
msgstr "初始图像位置;-1表示中间"

#: VFiltersCfg.class:241
msgid "X Position"
msgstr "X方向位置"

#: VFiltersCfg.class:242
msgid "Y Position"
msgstr "Y方向位置"

#: VFiltersCfg.class:243
msgid "Osd/SubTitle Rendering"
msgstr "Osd/字幕渲染"

#: VFiltersCfg.class:244
msgid "Fit an aspect instead of a resolution"
msgstr "适应图像比例而不是分辨率"

#: VFiltersCfg.class:245
msgid "Make Width and Height divisible by"
msgstr "宽度和高度被整除："

#: VFiltersCfg.class:250
msgid "Spatial luma strength"
msgstr "空间透明强度"

#: VFiltersCfg.class:251
msgid "Spatial chroma strength"
msgstr "空间色度强度"

#: VFiltersCfg.class:252
msgid "Temporal luma strength"
msgstr "临时透明强度"

#: VFiltersCfg.class:253
msgid "Temporal chroma strength"
msgstr "临时色度强度"

#: VFiltersCfg.class:266
msgid "0 disables scaling,see man below"
msgstr "0 禁止缩放，看man帮助"

#: VFiltersCfg.class:268
msgid "Enable for interlaced contents"
msgstr "对交错内容启用"

#: VFiltersCfg.class:268
msgid "Interlaced Scaling"
msgstr "交错缩放"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "0 - Use all available input lines for chroma"
msgstr "0 - 使用所有可用输入扫描行"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "1 - Use only every 2. input line for chroma"
msgstr "1 -只使用每隔2输入行的色度"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "2 - Use only every 4. input line for chroma"
msgstr "2 - 只使用每隔4。输入行的色度"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "3 - Use only every 8. input line for chroma"
msgstr "3 - 只使用每隔8。输入行的色度"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "Chroma skipping"
msgstr "色度忽略"

#: VFiltersCfg.class:269
msgid "lower=slower"
msgstr "较小＝较慢"

#: VFiltersCfg.class:270
msgid "Depends on sws, leave blank if unsure"
msgstr "依赖于 sws 。如果不确定请留空。"

#: VFiltersCfg.class:270
msgid "Scaling Parameters"
msgstr "缩放参数"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "Scale to Preset Size"
msgstr "缩放至预设尺寸"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "ntsc - 720x480 (standard NTSC)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "pal - 720x576 (standard PAL)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "qntsc - 352x240 (NTSC quarter screen)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "qpal - 352x288 (PAL quarter screen)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "sntsc - 640x480 (square pixel NTSC)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:272
msgid "spal - 768x576 (square pixel PAL)"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:273
msgid "0 - Allow Upscaling"
msgstr "0 - 允许向上扩展"

#: VFiltersCfg.class:273
#, fuzzy
msgid "1 - Disallow if one dimensions exceeds its original value"
msgstr "1 - 允许尺寸超出其原始值则禁止"

#: VFiltersCfg.class:273
msgid "2 - Disallow if both dimensions exceed their original values"
msgstr "2 - 禁止水平和竖直方向都超出原始尺寸"

#: VFiltersCfg.class:273
msgid "Disable Upscaling"
msgstr "禁用粗化"

#: VFiltersCfg.class:274
msgid "0 - Disable Accurate rounding"
msgstr "0 - 禁止精确截断舍入"

#: VFiltersCfg.class:274
msgid "1 - Enable Accurate rounding"
msgstr "1 - 允许精确数值舍入"

#: VFiltersCfg.class:274
msgid "Accurate Rounding"
msgstr "精确数值舍入"

#: VFiltersCfg.class:279
msgid "topLeft Corner"
msgstr "左上角"

#: VFiltersCfg.class:280
msgid "TopLeft Corner"
msgstr "左上角"

#: VFiltersCfg.class:283
msgid "-1 draws a green border"
msgstr "-1  绘画绿色边框"

#: VFiltersCfg.class:283
msgid "Tickness"
msgstr "厚度"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "Deinterlace method:"
msgstr "解交错（消除隔行扫描线）方法"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "cubicipoldeint - Cubic interpolation"
msgstr "cubicipoldeint－三次插值"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "ffmpegdeint - FFmpeg"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "linblenddeint - Linear blend"
msgstr "linblenddeint -线性混合"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "linipoldeint - Linear interpolation"
msgstr "linipoldeint - 线性插值"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "lowpass5 - FIR lowpass"
msgstr "lowpass5 - FIR低通"

#: VFiltersCfg.class:288
msgid "mediandeint - Median filter"
msgstr "mediandeint - 中值滤波"

#: VFiltersCfg.class:293
msgid "Horizontal deblocking filter:"
msgstr "水平解码去块滤波器："

#: VFiltersCfg.class:294
msgid "Difference"
msgstr "差别"

#: VFiltersCfg.class:294
msgid "higher values mean more deblocking"
msgstr "值越高意味着更多的解码去块"

#: VFiltersCfg.class:295
msgid "Flatness"
msgstr "平滑"

#: VFiltersCfg.class:295
msgid "lower values mean more deblocking"
msgstr "值越小意味着更多的解块"

#: VFiltersCfg.class:296
msgid "Luminance/chrominance"
msgstr "亮度/色度"

#: VFiltersCfg.class:297
msgid "Automatically switch the subfilter off if the CPU is too slow"
msgstr "自动关闭子滤波器如果CPU太慢"

#: VFiltersCfg.class:302
msgid "Accurate Horizontal deblocking filter:"
msgstr " 精确的水平方向解码去块滤波器"

#: VFiltersCfg.class:305
msgid "c - Denoise both"
msgstr "c - 两者都降噪"

#: VFiltersCfg.class:305
msgid "n - Just denoise Chroma"
msgstr "n - 仅对色度降噪"

#: VFiltersCfg.class:305
msgid "y - Just denoise Luma"
msgstr "y - 仅对亮度降噪"

#: VFiltersCfg.class:311
msgid "Vertical deblocking filter:"
msgstr "竖直解码去块滤波器："

#: VFiltersCfg.class:320
msgid "Accurate Vertical deblocking filter:"
msgstr " 精确的竖直方向去块滤波器"

#: VFiltersCfg.class:337
msgid "Ring noise remover"
msgstr "环噪声去除"

#: VFiltersCfg.class:344
msgid "automatic brightness / contrast correction"
msgstr "亮度/对比度自动调整"

#: VFiltersCfg.class:345
msgid "Stretch luminance to (0-255)."
msgstr "拉伸亮度至（0-255）。"

#: VFiltersCfg.class:352
msgid "Quality"
msgstr "品质"

#: VFiltersCfg.class:352
msgid "The Higher, the slower"
msgstr "值越高越慢"

#: VFiltersCfg.class:353
msgid "Leave to 0 to get qp from video"
msgstr "设为0，以获得来自视频的量化"

#: VFiltersCfg.class:353
msgid "Quantization parameter (qp)"
msgstr "量化参数（QP）"

#: VFiltersCfg.class:354
msgid "0 - hard thresholding"
msgstr "0 - 硬阈值"

#: VFiltersCfg.class:354
msgid "1 - soft thresholding"
msgstr "1 - 软阈值"

#: VFiltersCfg.class:354
msgid "4 - like 0, but also use B-frames"
msgstr "4 - 与选项0类似，但使用B-frames"

#: VFiltersCfg.class:354
msgid "5 - like 1, but also use B-frames"
msgstr "5 - 跟1类似，但使用B-frames"

#: VFiltersCfg.class:354
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: VFiltersCfg.class:365
msgid " The Higher, the slower "
msgstr "值越高越慢"

#: VFiltersCfg.class:367
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: VFiltersCfg.class:367
msgid "The Higher, the blurrier (0=PSNR optimal)"
msgstr "值越高越柔（O=PSNR最佳）"

#: VFiltersCfg.class:368
msgid "0 - Dont use QP from bFrames"
msgstr "0 - 不使用bFrames量化"

#: VFiltersCfg.class:368
msgid "1 - use QP from bFrames"
msgstr "1 - 使用bFrames量化"

#: VFiltersCfg.class:368
msgid "bFrames"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.class:368
msgid "default 0"
msgstr "默认 0"

#: VFiltersCfg.class:372
msgid "Custom video filter(s):"
msgstr "自定义视频滤波器"

#: VFiltersCfg.class:372
msgid "E.g.:mirror,smartblur=0.4:0.5:10"
msgstr "例如 :mirror,smartblur=0.4:0.5:10"

#: VFiltersCfg.class:390 VideoEqualizer.form:150
msgid "Gamma"
msgstr "伽玛（gamma)"

#: VFiltersCfg.class:390
msgid "Initial gamma value(default: 1.0)"
msgstr "初始伽玛值(默认值:1.0)"

#: VFiltersCfg.class:391 VideoEqualizer.form:117
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: VFiltersCfg.class:391
msgid "Initial contrast (-x = negative image)"
msgstr "初始对比度(-x=negative image)"

#: VFiltersCfg.class:392
msgid "Initial brightness (default: 0.0)"
msgstr "初始亮度值（默认值：0.0）"

#: VFiltersCfg.class:393
msgid "Initial Saturation (default: 0.0)"
msgstr "初始饱和度值（默认：0.0)"

#: VFiltersCfg.class:393 VideoEqualizer.form:216
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: VFiltersCfg.class:394
msgid "Gamma Red"
msgstr "伽玛红"

#: VFiltersCfg.class:394
msgid "gamma for the red component (default: 1.0)"
msgstr "红色成份伽玛值(gamma)(默认值:1.0)"

#: VFiltersCfg.class:395
msgid "Gamma Green"
msgstr "伽玛绿"

#: VFiltersCfg.class:395
msgid "gamma for the green component (default: 1.0)"
msgstr "绿色成份伽玛值(gamma)(默认值:1.0)"

#: VFiltersCfg.class:396
msgid "Gamma Blue"
msgstr "伽玛蓝"

#: VFiltersCfg.class:396
msgid "gamma for the blue component (default: 1.0)"
msgstr "蓝色成份伽玛值(gamma)(默认值:1.0)"

#: VFiltersCfg.class:397
msgid "Reduce effect of gamma correction"
msgstr "减少伽玛(gamma)修正影响"

#: VFiltersCfg.class:397
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: VFiltersCfg.class:402
msgid "Initial hue (default: 0)"
msgstr "初始色调值"

#: VFiltersCfg.class:403
msgid "Initial saturation (default: 1)"
msgstr "初始饱和度值（默认：1)"

#: VFiltersCfg.class:408
msgid "Maximum amount by which the filter will change any one pixel.  Also the threshold for detecting nearly flat regions (default: 1.2)."
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:409
msgid "Neighborhood to fit the gradient to.  Larger radius makes for smoother gradients, but also prevents the filter from modifying pixels near detailed regions (default: 16)."
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:409
msgid "Radius"
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:414
msgid "0 - Output 1 frame for each frame."
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:414
msgid "1 - Output 1 frame for each field."
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:414
msgid "2 - Like 0 but skips spatial interlacing check."
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:414
msgid "3 - Like 1 but skips spatial interlacing check"
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:414
#, fuzzy
msgid "Deinterlace mode"
msgstr "解交错（消除隔行扫描线）方法"

#: VFiltersCfg.class:415
msgid "-1 - auto, need codec support"
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:415
msgid "0 - top field first"
msgstr ""

#: VFiltersCfg.class:415
msgid "1 - bottom field first"
msgstr ""

#: VFiltersCfg.form:23
msgid "Video Filters configuration"
msgstr "视频滤波器配置"

#: VFiltersCfg.form:66
msgid "Video Filters list"
msgstr "视频滤波器列表"

#: VFiltersCfg.form:81
msgid "UnSharp"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.form:83
msgid "Tab 1"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.form:85
msgid "Tab 2"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.form:87
msgid "Tab 3"
msgstr "-"

#: VFiltersCfg.form:89
msgid "Tab 4"
msgstr "-"

#: VideoEqualizer.class:59
msgid ""
"If equalizer doesn't work, you can try to:\n"
"\n"
"- Change video output driver\n"
"- Enable eq2 and hue filters under General Options\n"
"- Add Eq2 filter in chains window\n"
"- Add Hue filter in chains window"
msgstr ""
"如果均衡器不起作用，你可以尝试：\n"
"- 改变视频输出驱动\n"
"-在一般选项里设置启用Eq2和色调滤波器。\n"
"-在处理链窗口中添加Eq2  滤波器和色调滤波器。"

#: VideoEqualizer.form:71
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: VideoEqualizer.form:78
msgid "Note that this can conflicts with Eq2 and hue filter settings"
msgstr "注意这和Eq2和色调滤波器设置相冲突"

#: VideoEqualizer.form:79
msgid "Auto apply those values"
msgstr "自动应用设置值"

#: XConfigureAudioDriver.form:75
msgid "Configure Audio Driver"
msgstr "配置音频输出驱动"

#: XConfigureAudioDriver.form:107 XConfigureVideoDriver.form:213
msgid "Driver Description"
msgstr "驱动描述说明"

#: XConfigureAudioDriver.form:114
msgid "Driver priority"
msgstr "驱动优先级"

#: XConfigureAudioDriver.form:123
msgid "Alsa"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:132
msgid "NoBlock"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:143
msgid "Device"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:148
msgid "spdif"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:152
msgid "Oss"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:161
msgid "Dsp-Device"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:167
msgid "/dev/dsp"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:178
msgid "Mixer-Device"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:184
msgid "Default: /dev/mixer"
msgstr "默认: /dev/mixer"

#: XConfigureAudioDriver.form:185
msgid "/dev/mixer"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:189
msgid "Sdl"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:198 XConfigureVideoDriver.form:1039
msgid "Driver"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:207
msgid "Esd"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:216
msgid "Server"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:222
msgid "Default: localhost"
msgstr "默认：localhost"

#: XConfigureAudioDriver.form:223
msgid "localhost"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:227
msgid "Jack"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:236 XConfigureVideoDriver.form:238
msgid "Port"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:268
msgid "NoEstimate"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:272
msgid "Pulse"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:281
msgid "Host"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:297
msgid "Output Sink"
msgstr "音频输出槽"

#: XConfigureAudioDriver.form:306
msgid "Pcm"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:337
msgid "NoWaveHeader"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:349
msgid "Fast"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:357 XConfigureVideoDriver.form:1069
msgid " Custom Driver(s) options, \"-vo \" is implicit."
msgstr "自定义输出驱动选项。隐含\"-vo\"选项。"

#: XConfigureAudioDriver.form:377 XConfigureVideoDriver.form:1088
#, fuzzy
msgid ""
"Drag Elements with a mouse button to change their priority.\n"
"mplayer will try to use the selected video drivers from top to bottom\n"
"until it founds a workng driver."
msgstr ""
"用鼠标拖动修改优先级。\n"
" mplayer将尝试使用从上到下选定视频驱动程序\n"
"直到找到一个可用的视频输出驱动。\t\t"

#: XConfigureAudioDriver.form:401 XConfigureVideoDriver.form:1030
msgid "SDL"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:408
msgid "Arts"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:443 XConfigureVideoDriver.form:1157
msgid "Null"
msgstr "-"

#: XConfigureAudioDriver.form:458 XConfigureVideoDriver.form:1173
#, fuzzy
msgid "Drivers are choosed from top to bottom, drag'n drop them to choose priority."
msgstr "从上到下选择驱动。鼠标拖放选择优先级。"

#: XConfigureVideoDriver.form:180
msgid "Configure Video Driver"
msgstr "配置视频输出驱动"

#: XConfigureVideoDriver.form:220
msgid "Driver Priority"
msgstr "驱动优先级"

#: XConfigureVideoDriver.form:229
msgid "Xv"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:254
msgid "Adaptor"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:270
msgid "Ck"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:276
msgid "cur"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:276
msgid "set"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:276
msgid "use"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:288
msgid "Ck-Method"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:294
msgid "auto"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:294
msgid "bg"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:294
msgid "man"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:309
msgid "ColorKey"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:314
msgid "0xFF00FF"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:318
msgid "GL"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:336
msgid "Scaled-Osd"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:342
msgid "GlFinish"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:348
msgid "NoCustomLin"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:354
msgid "NoManyFmts"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:360
msgid "CustomRect"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:366
msgid "NoOsd"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:372
msgid "NoAspect"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:383
msgid "OsdColor"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:388
msgid "0x00ffffff"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:403
msgid "Transparency"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:414
msgid "Rectangle"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:420
msgid "1"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:420
msgid "2"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:420
msgid "3"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:421
msgid "ComboBox5"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:432
msgid "SwapInterval"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:448
msgid "Yuv"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:464
msgid "Slice Height"
msgstr "片段高度"

#: XConfigureVideoDriver.form:480
msgid "Lscale"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:496
msgid "Cscale"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:513
msgid "CustomProg"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:534
msgid "CustomTex"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:548
msgid "GL2"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:573
msgid "NoGlFinish"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:577
msgid "Vdpau"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:586
msgid ""
"vdpau need some codecs to be loaded,\n"
"checking this will auto add: \n"
"ffmpeg12vdpau, ffh264vdpau, ffwmv3vdpau, ffvc1vdpau"
msgstr ""
"vdpau硬解需要加载一些编码解码器。\n"
"选中此项将自动添加编码解码器：\n"
"ffmpeg12vdpau,ffh264vdpau,ffwmv3vdpau,ffvc1vdpau"

#: XConfigureVideoDriver.form:591
msgid "Autoload codecs for vdpau decoding"
msgstr "为vdpau解码自动装载高清视频编码解码器"

#: XConfigureVideoDriver.form:603
msgid "sharpen"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.1"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.2"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.3"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.4"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.5"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.6"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.7"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.8"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-0.9"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "-1"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0 - no sharpen"
msgstr "0 - 禁止锐化"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.1"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.2"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.3"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.4"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.5"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.6"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.7"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.8"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:610
msgid "0.9"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:622
msgid "denoise"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:629
msgid "0 - no denoise"
msgstr "0 - 不降噪"

#: XConfigureVideoDriver.form:641
msgid "deint"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:648
msgid "0 - No deinterlacing"
msgstr "0 - 不隔行扫描"

#: XConfigureVideoDriver.form:648
msgid "1 - Show only first field"
msgstr "1 - 只显示第一个字段"

#: XConfigureVideoDriver.form:648
msgid "2 - Bob deinterlacing"
msgstr "2 - Bob隔行扫描"

#: XConfigureVideoDriver.form:648
msgid "3 - Motion adaptive"
msgstr "3 - 运动自适应消除隔行"

#: XConfigureVideoDriver.form:648
msgid "4 - Motion adaptive with edge-guided interpolation"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:660
msgid "chroma-deint"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:671
msgid "pullup"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:682
msgid "colorspace"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:689
#, fuzzy
msgid "0 - Guess based on resolution"
msgstr "适应图像比例而不是分辨率"

#: XConfigureVideoDriver.form:689
msgid "1 - Use ITU-R BT.601 color space (default)"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:689
msgid "2 - Use ITU-R BT.709 color space"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:689
msgid "3 - Use SMPTE-240M color space"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:701
msgid "hqscaling"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "4"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "5"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "6"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "7"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "8"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:708
msgid "9"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:709
msgid "0 - Use default VDPAU scaling"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:720
msgid "noforce-mixer"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:741
msgid "Vaapi"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:756
msgid "** Note: Vaapi and multithreaded decoding don't play nice !! **"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:767
msgid "May be required or not depending on mplayer version"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:768
msgid "Add -va option to command line"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:780
msgid "dm"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:787
msgid "0 - use least-recently-used VA surface"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:787
msgid "1 - identify VA surface with MPI index"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:787
msgid "2 - auto-detect use of direct surface mapping (default)"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:806
#, fuzzy
msgid "0 - no deinterlacing (default)"
msgstr "0 - 不隔行扫描"

#: XConfigureVideoDriver.form:806
#, fuzzy
msgid "1 - only show first field"
msgstr "1 - 只显示第一个字段"

#: XConfigureVideoDriver.form:806
#, fuzzy
msgid "2 - bob deinterlacing"
msgstr "2 - Bob隔行扫描"

#: XConfigureVideoDriver.form:807
#, fuzzy
msgid "0 - No deinterlacing (default)"
msgstr "0 - 不隔行扫描"

#: XConfigureVideoDriver.form:837
#, fuzzy
msgid "scaling"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:844
msgid "default - use implementation default (default)"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:844
msgid "fast - use fast scaling, but possibly with less quality"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:844
msgid "hq - use high-quality scaling, but possibly slower"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:844
msgid "nla - use non-linear anamorphic scaling"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:845
msgid "default - use implementation default (default)\n"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:856
msgid "gl"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:867
#, fuzzy
msgid "glfinish"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:878
msgid "tfp"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:889
msgid "reflect"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:900
msgid "xrender"
msgstr ""

#: XConfigureVideoDriver.form:921
msgid "Xvmc"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1007
msgid "Benchmark"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1013
msgid "Bobdeint"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1019
msgid "Queue"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1025
msgid "Sleep"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1055
msgid "ForceXv"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1061
msgid "NoHwAccel"
msgstr "-"

#: XConfigureVideoDriver.form:1149
msgid "X11"
msgstr "-"

#: YoutubeClass.class:15
#, fuzzy
msgid "Top Rated"
msgstr "音频编码速率"

#: YoutubeClass.class:16
msgid "Top favourites"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:17
msgid "Most viewed"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:18
msgid "Most popular"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:19
msgid "Most recent"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:20
msgid "Most discussed"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:21
msgid "Most responded"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:22
msgid "Recently featured"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:23
#, fuzzy
msgid "Custom search results"
msgstr "选择检索字段"

#: YoutubeClass.class:24
msgid "*Related Videos"
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:109
msgid "Related to: "
msgstr ""

#: YoutubeClass.class:314
msgid "More Results..."
msgstr ""

#~ msgid "line"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "vol"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "pcm"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "Default: pcm"
#~ msgstr "默认：pcm"

#~ msgid "Read more about latest packages"
#~ msgstr "查看最新软件包更多信息"

#~ msgid "Gambas Version Check"
#~ msgstr "Gambas版本检查"

#~ msgid "It is recommended to upgrade,<br> or Xt7-Player may not work properly."
#~ msgstr "推荐升级，否则Xt7播放器不能正常工作。"

#~ msgid "<br> While you are running Gambas interpreter"
#~ msgstr "，但你运行的Gambas解释器版本是："

#~ msgid "<b>Warning:</b><br> Your Gambas interpreter seems too old.<br> This xt7-player version was written using Gambas"
#~ msgstr "<b>注意:</b><br> 你的 Gambas 解释器版本太旧。<br> 本 版本的xt7-player播放器使用的gambas版本是"

#~ msgid "Forward case insensitive search into the log window starting from the cursor position"
#~ msgstr "从光标位置开使处传递不区分大小写的查询到日志窗口。"

#~ msgid "Default fonts and font colors:"
#~ msgstr "默认字体和字体颜色："

#~ msgid "audiotag"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "audiotag executable"
#~ msgstr "audiotag可执行文件"

#~ msgid "/dev/dvd"
#~ msgstr "-"

#~ msgid ""
#~ "This option specifies how much memory (in kBytes) to use when precaching a file or URL.  Especially useful on slow media.\n"
#~ " Mplayer Option: -cache"
#~ msgstr ""
#~ "此选项设置文件或URL播放时的内存缓冲大小（KB）。播放低速流媒体时较有用。\n"
#~ "Mplayer参数：-cache"

#~ msgid "Useful on network streams"
#~ msgstr "对网络流媒体较有用"

#~ msgid "Configuration ToolBox"
#~ msgstr "配置工具箱"
